# part of AskoziaPBX (http://askozia.com/pbx)
# Copyright (C) 2008 tecema (a.k.a IKT) <http://www.tecema.de> 
# All rights reserved.
#
# Authors:
# 	Cao Xing <Caostern@googlemail.com>
#
#
msgid ""
msgstr ""
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2010-06-23 10:25+0200\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

msgid "Name"
msgstr "名字"

msgid "Number"
msgstr "數量"

#, fuzzy
msgid "New Application"
msgstr "應用"

#, fuzzy
msgid "Port"
msgstr "葡萄牙"

#, fuzzy
msgid "All Provider Ports"
msgstr "提供商"

#, fuzzy
msgid "Group"
msgstr "組名"

msgid "Host"
msgstr "主機"

msgid "Username"
msgstr "用戶名"

msgid "Public Number"
msgstr "公共號碼"

#, fuzzy
msgid "Main Number"
msgstr "數量"

msgid "Package activated successfully."
msgstr "軟體套件成功啟用。"

msgid "Package deactivated successfully."
msgstr "軟體套件成功停用。"

msgid "Package deleted successfully."
msgstr "軟體套件成功刪除。"

msgid "Package restored successfully."
msgstr "軟體套件成功還原。"

msgid "Package installed successfully."
msgstr "軟體套件成功安裝。"

#, fuzzy
msgid "It contains an invalid character"
msgstr "'%s' 段含有無效字符。"

msgid "It contains an doubled \"|\" character, only one is allowed."
msgstr ""

msgid "It contains an doubled \"+\" character, only one is allowed."
msgstr ""

msgid "It contains an doubled \"-\" character, only one is allowed."
msgstr ""

msgid "Nested square brackets are not allowed."
msgstr ""

msgid "Unmatched square bracket."
msgstr ""

msgid "Brackets are not needed for less than 2 characters."
msgstr ""

msgid "Appended prefixes may only contain digits, '*' and '#'."
msgstr ""

msgid ""
"The wildcard character \".\" is not allowed before a prefix which is to be "
"removed."
msgstr ""

msgid ""
"The wildcard character \"!\" is not allowed before a prefix which is to be "
"removed."
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Gateway Name"
msgstr "閘道"

#, fuzzy
msgid "Span"
msgstr "西班牙"

#, fuzzy
msgid "Disk Device"
msgstr "服務"

msgid "Mount Point"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Storage Disk"
msgstr "編輯磁盤"

msgid "UTC"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Asia"
msgstr "奧地利"

msgid "Jakarta"
msgstr ""

msgid "Singapore"
msgstr "新加坡"

msgid "Ulaanbaatar, Mongolia"
msgstr ""

msgid "Australia"
msgstr "澳大利亞"

msgid "Adelaide"
msgstr ""

msgid "Brisbane"
msgstr ""

msgid "Canberra"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Darwin"
msgstr "域"

#, fuzzy
msgid "Hobart"
msgstr "主機"

msgid "Melbourne"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Perth"
msgstr "葡萄牙"

msgid "Sydney"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Central and South America"
msgstr "委內瑞拉 / 南美"

msgid "Argentina"
msgstr ""

msgid "Brazil, São Paulo"
msgstr ""

msgid "Central America"
msgstr ""

msgid "Europe"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Amsterdam, Netherlands"
msgstr "荷蘭"

#, fuzzy
msgid "Athens, Greece"
msgstr "希臘"

msgid "Barcelona, Spain"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Berlin, Germany"
msgstr "德國"

msgid "Brussels, Belgium"
msgstr ""

msgid "Budapest, Hungary"
msgstr ""

msgid "Copenhagen, Denmark"
msgstr ""

msgid "Dublin, Ireland"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Geneva, Switzerland"
msgstr "瑞士"

msgid "Helsinki, Finland"
msgstr ""

msgid "Kiev, Ukraine"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Lisbon, Portugal"
msgstr "葡萄牙"

msgid "London, Great Britain"
msgstr ""

msgid "Madrid, Spain"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Oslo, Norway"
msgstr "挪威"

#, fuzzy
msgid "Paris, France"
msgstr "法國"

#, fuzzy
msgid "Prague, Czech Republic"
msgstr "捷克共和國"

#, fuzzy
msgid "Rome, Italy"
msgstr "意大利"

#, fuzzy
msgid "Moscow, Russia"
msgstr "俄羅斯"

msgid "Stockholm, Sweden"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Tallinn, Estonia"
msgstr "愛沙尼亞"

msgid "New Zealand"
msgstr "新西蘭"

msgid "Auckland"
msgstr ""

msgid "Wellington"
msgstr ""

msgid "USA & Canada"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Alaska Time"
msgstr "停泊時間"

msgid "Atlantic Time"
msgstr ""

msgid "Central Time"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Eastern Time"
msgstr "停泊時間"

#, fuzzy
msgid "Hawaii Time"
msgstr "停泊時間"

msgid "Mountain Time"
msgstr ""

msgid "Mountain Time (Arizona, no DST)"
msgstr ""

msgid "Newfoundland Time"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Pacific Time"
msgstr "停泊時間"

#, php-format
msgid "%.2f GB"
msgstr "%.2f GB"

#, php-format
msgid "%.2f MB"
msgstr "%.2f MB"

#, php-format
msgid "%.0f KB"
msgstr "%.0f KB"

#, php-format
msgid "%d bytes"
msgstr "%d bytes"

#, php-format
msgid "The field '%s' contains invalid characters."
msgstr "'%s' 段含有無效字符。"

#, php-format
msgid "The field '%s' is required."
msgstr "'%s' 區域需要填入。 "

msgid "Missing extension number."
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Invalid extension number. Use only numerals."
msgstr "必須輸入一個有效的分機"

msgid "Missing caller id."
msgstr ""

msgid "Invalid public access alias."
msgstr ""

msgid ""
"E-Mail notifications enabled but the e-mail address is invalid or missing."
msgstr ""

msgid ""
"Voicemail to e-mail enabled but the e-mail address is invalid or missing."
msgstr ""

msgid "The e-mail address is invalid or missing."
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Missing password."
msgstr "這個帳戶的密碼。"

#, fuzzy
msgid "Missing dialstring."
msgstr "撥號串"

#, fuzzy
msgid "An invalid dialstring was entered."
msgstr "必須輸入一個有效的分機"

#, fuzzy
msgid "An invalid port was entered."
msgstr "必須輸入一個有效的分機"

#, php-format
msgid "The incoming extension pattern \"%s\" is invalid. %s"
msgstr "這個呼入分機模式\"%s\"是無效的。%s"

#, fuzzy, php-format
msgid "The outgoing dial-pattern \"%s\" is invalid. %s"
msgstr "無效的撥號\"%s\"模式。%s"

msgid "A valid Caller ID string must be specified."
msgstr "必須指定一個有效的Caller ID字符串。"

msgid "An incoming Caller ID override string must be specified."
msgstr "必須為一個呼入電話的Caller ID指定一個補充字符串。"

#, fuzzy, php-format
msgid "The %s field is required."
msgstr "'%s' 區域需要填入。 "

#, fuzzy, php-format
msgid "The %s field must be numeric."
msgstr "會議室認證碼必須是數字。"

#, php-format
msgid "Manual Attribute line number %s is invalid."
msgstr ""

msgid "PHP parsing error"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Subject"
msgstr "秘密"

msgid "Body"
msgstr ""

msgid "The following variables can be used in the e-mail notification"
msgstr ""

msgid "extension number of voicemail box"
msgstr ""

msgid "name of voicemail recipient"
msgstr ""

msgid "duration of the message (i.e. 0:58)"
msgstr ""

msgid "caller id of person leaving the message"
msgstr ""

msgid "full date / time (i.e. 2025-11-20 (15:45))"
msgstr ""

msgid "generate password"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "use this password"
msgstr "這個帳戶的密碼。"

msgid "webGUI language"
msgstr "網頁設置頁面語言"

msgid "Select in which language you want the webGUI to be displayed."
msgstr "請選擇您希望本設置界面顯示的語言。"

msgid "Audio"
msgstr "音頻"

msgid "Enabled"
msgstr "允許的"

msgid "drag-and-drop"
msgstr "拖放"

msgid "Disabled"
msgstr "禁用"

msgid "Video"
msgstr ""

msgid "Group Members"
msgstr "組成員"

msgid "Members"
msgstr "成員"

msgid "Non-Members"
msgstr "非成員"

msgid "Note:"
msgstr "註意："

msgid ""
"All group members will be called at the same time. <strong>The voicemail "
"account associated with the first member will be used if the call is not "
"answered."
msgstr ""
"所有組成員會同時被呼叫。<strong>如果通話無應答，相關成員中第一個成員的語音信"
"件帳戶將會被使用。"

#, fuzzy
msgid "Incoming Extensions"
msgstr "打入的分機"

msgid "add incoming extension mapping"
msgstr "添加打入分機的映射"

msgid ""
"Enter a pattern or a phone number and select a destination extension. To "
"ring multiple phones, simply define them with the same pattern. If a phone "
"number is entered, it will used as the \"external\" number on unanswered "
"calls. If nothing is entered, all calls will be directed to the destination "
"extension.<br>\n"
" <ul>\n"
" \t<li><strong>X</strong> - matches digits 0-9</li>\n"
" \t<li><strong>Z</strong> - matches digits 1-9</li>\n"
" \t<li><strong>N</strong> - matches digits 2-9</li>\n"
" \t<li><strong>[13-5]</strong> - matches any digit in the brackets (here, "
"1,3,4,5)</li>\n"
" \t<li><strong>.</strong> - matches one or more characters</li>\n"
" \t<li><strong>!</strong> - matches zero or more characters</li>\n"
" </ul>\n"
msgstr ""
"輸入一個模式或者一個電話號碼並選擇一個目標分機.要讓多個電話同時響鈴，只需設置"
"其為同一模式即可。如果輸入一個電話號碼，它會被用作\"外部\"號碼無應答的通話。"
"如果留空，所有電話會直接連到其目的分機。<br>\n"
" <ul>\n"
" \t<li><strong>X</strong> - 匹配了數字 0-9</li>\n"
" \t<li><strong>Z</strong> - 匹配了數字 1-9</li>\n"
" \t<li><strong>N</strong> - 匹配了數字 2-9</li>\n"
" \t<li><strong>[13-5]</strong> - 匹配方括號內的任何數字 (這裏, 1,3,4,5)</"
"li>\n"
" \t<li><strong>.</strong> - 匹配一個或多個字符</li>\n"
" \t<li><strong>!</strong> - 匹配零個或多個字符</li>\n"
" </ul>\n"

msgid "DTMF Mode"
msgstr "DTMF 模式"

msgid "Registration"
msgstr "註冊"

msgid "Do not register with this provider."
msgstr "請勿與此提供商註冊。"

msgid ""
"Completely override the generated registration string with a manually "
"defined one."
msgstr ""

msgid "Qualify"
msgstr "資格"

msgid "seconds"
msgstr "秒"

msgid ""
"Packets will be sent to this account every <i>n</i> seconds to check its "
"status.<br>Defaults to '2'. Set to '0' to disable."
msgstr ""
"軟體套件會被送到這個帳戶，每隔<i>n</i>秒以檢查其狀態。<br>預設為'2'。設置"
"為'0'則禁用。"

msgid "always use NAT mode."
msgstr "一直使用NAT模式"

msgid "only use NAT mode according to RFC3581 (rport)"
msgstr "只使用NAT模式根據RFC3581(rport)。"

msgid "never attempt NAT mode or RFC3581 support"
msgstr "從不嘗試NAT模式或RFC3581的支持"

msgid "assume NAT mode but don't send rport "
msgstr "承擔NAT模式但不發送rport"

msgid "NAT"
msgstr "NAT"

msgid "Is there a NATing device between the PBX and this account?"
msgstr ""

msgid "indefinitely"
msgstr "無限期"

msgid "Ring Length"
msgstr "響鈴時長"

#, fuzzy
msgid ""
"The number of seconds this phone will ring before giving up or going to "
"voicemail."
msgstr "響鈴時間的秒數，之後將被認為無人應答。"

msgid "Volume"
msgstr ""

msgid "receive"
msgstr "接收"

msgid "transmit"
msgstr "傳輸"

msgid ""
"If calls coming through this port are too loud or too quiet, make "
"adjustments here. Receive and transmit levels (in decibels) can be adjusted "
"independently."
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Incoming Modification"
msgstr "打入的分機"

msgid "Source Name &lt;number&gt;"
msgstr "源名字&lt;號碼&gt;"

msgid "Prepend with string"
msgstr "加在字符串前"

msgid "Replace with string"
msgstr "替代字符串"

msgid "Replace calling name with calling number."
msgstr "把呼叫名字替換為呼叫號碼。"

msgid "Disable overrides"
msgstr "禁用覆蓋"

#, fuzzy
msgid "Outgoing Presentation"
msgstr "簡報"

msgid "Your Name &lt;number&gt;"
msgstr "您名字的&lt;號碼&gt;"

msgid "Send string defined above&nbsp;"
msgstr "傳輸字符串的上述定義&nbsp;"

msgid "Send phones' Caller ID"
msgstr "發送話機的Caller ID"

#, fuzzy
msgid "Outgoing Patterns"
msgstr "呼出的Caller ID"

#, fuzzy
msgid ""
"Enter patterns, one per line, to define this provider's outgoing routing. "
"Enter \"X!\" to use this provider for all outgoing calls. To access this "
"provider by using a \"9\" prefix, enter \"9|.\". If no patterns are entered, "
"only incoming calls will be accepted.<br>\n"
" <ul>\n"
" \t<li><strong>+</strong> - adds a prefix (i.e. \"1+555\" matches \"555\" "
"and passes \"1555\" to the provider)</li>\n"
" \t<li><strong>|</strong> - removes a prefix (i.e. \"1|555\" matches \"1555"
"\" but only passes \"555\" to the provider)</li>\n"
" \t<li><strong>X</strong> - matches digits 0-9</li>\n"
" \t<li><strong>Z</strong> - matches digits 1-9</li>\n"
" \t<li><strong>N</strong> - matches digits 2-9</li>\n"
" \t<li><strong>[13-5]</strong> - matches any digit in the brackets (here, "
"1,3,4,5)</li>\n"
" \t<li><strong>.</strong> - matches one or more characters (not allowed "
"before | or +)</li>\n"
" \t<li><strong>!</strong> - matches zero or more characters (not allowed "
"before | or +)</li>\n"
" </ul>\n"
msgstr ""
"為每條線路輸入模式，為供應商定義路由。輸入 \"X!\"用於這個提供商的呼出電話。如"
"要讓這個提供商只用作\"9\"開頭的號碼則輸入\"9|.\"。如果沒有輸入模式，那麽只有"
"呼入的電話會被接受。<br>\n"
" <ul>\n"
" \t<li><strong>+</strong> - 加入一個首碼 (即 \"1+555\" 匹配 \"555\" 並傳遞 "
"\"1555\" 給提供商)</li>\n"
" \t<li><strong>|</strong> - 去掉一個首碼 (即 \"1|555\" 匹配 \"1555\" 但只傳"
"遞 \"555\" 給提供商)</li>\n"
" \t<li><strong>X</strong> - 匹配數字 0-9</li>\n"
" \t<li><strong>Z</strong> - 匹配數字 1-9</li>\n"
" \t<li><strong>N</strong> - 匹配數字 2-9</li>\n"
" \t<li><strong>[13-5]</strong> - 匹配方括號裏的素有數字 (這裏, 1,3,4,5)</"
"li>\n"
" \t<li><strong>.</strong> - 匹配一個或多個字符 (不允許 在 | 或 + 前)</li>\n"
" \t<li><strong>!</strong> - 匹配零個或多個字符 (不允許 在 | or + 前)</li>\n"
" </ul>\n"

msgid "English (US)"
msgstr "英語（美國）"

msgid "English (UK)"
msgstr "英語（英國）"

msgid "Dutch"
msgstr "荷蘭語"

msgid "French (Canada)"
msgstr "法語（加拿大）"

msgid "German"
msgstr "德語"

msgid "Italian"
msgstr "意大利語"

msgid "Polish"
msgstr "波蘭語"

msgid "Russian"
msgstr "俄羅斯語"

#, fuzzy
msgid "Spanish (Spain)"
msgstr "西班牙語（正式）"

msgid "Language"
msgstr "語言"

msgid ""
"Audio prompts will be played back in the selected language for this account."
msgstr "音頻提示將以為這個帳戶設置好的語言回放。"

#, fuzzy
msgid "Public Access"
msgstr "公網IP地址"

msgid "allow this number to be reachable over the Internet"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "alias"
msgstr "意大利語"

#, fuzzy
msgid "optional"
msgstr "選項"

msgid ""
"Set a friendlier alias above if you would like to use a word or name instead "
"of the extension number."
msgstr ""

msgid "Logic"
msgstr "邏輯"

#, fuzzy
msgid ""
"Enter application logic, one command per line as shown: <br> <pre> 1,Answer"
"()\n"
" 2,Echo()\n"
" 3,Hangup()\n"
" </pre> <p>Programming applications for the PBX requires knowledge of the "
"Asterisk dialplan. An effort is made to verify this input but the "
"possibility remains that an install may be rendered useless by faulty "
"application logic. A reference of applications, functions and phones is "
"available in the <strong><a href=\"popup_dialplan_element_library.php\" "
"target=\"_blank\">Element Library</a></strong>.</p>"
msgstr ""
"輸入應用的邏輯，一行一個命令如： <br> <pre> 1,Answer()\n"
" 2,Echo()\n"
" 3,Hangup()\n"
" </pre> <p>為AskoziaPBX的應用編程需要Asterisk撥號計劃(dialplan)的知識。您的輸"
"入將會被很好的驗證，但是不完善的應用邏輯仍然有可能使AskoziaPBX安裝不能使用一"
"個應用的參考，程序或者通話可以在這裏找到<strong><a href="
"\"popup_dialplan_element_library.php\" target=\"_blank\">Element Library</"
"a></strong>。</p>"

msgid "Advanced Settings"
msgstr "高級設置"

msgid "show"
msgstr "顯示"

msgid "Manual Attributes"
msgstr "手動屬性"

msgid ""
"Manual key-value pairs can be entered in addition to the generated "
"configuration (i.e. <em>configoption=value</em>). These settings will be "
"appended to this item's Asterisk configuration file or context. Unless you "
"have a very specific need to do this, nothing should be entered in this "
"field. Improperly formed values can break system functionality and/or open "
"security holes."
msgstr ""
"可以在生成的設置中手動加入關鍵值對(即<em>configoption=value</em>)。這些設置將"
"會被附加到這個項目的Asterisk設定文件中。除非您非常特殊的需要這樣做，不然的話"
"請留空這個區域。不正確的設置值可能打破系統功能並且/或者打開安全漏洞。"

msgid "of"
msgstr "of"

msgid "connected"
msgstr ""

msgid "connected but lagged"
msgstr ""

msgid "unreachable"
msgstr ""

msgid "status unknown"
msgstr ""

msgid "You are using the most recent version of AskoziaPBX."
msgstr "您正在使用AskoziaPBX的最新版本。"

msgid "You are using the most recent <strong>beta</strong> of AskoziaPBX."
msgstr "您正在使用AskoziaPBX最新的<strong>beta</strong>版本。"

msgid "A newer version of AskoziaPBX is available!"
msgstr "一個AskoziaPBX的新版本已經可用。"

msgid "Update"
msgstr "更新"

msgid "A newer <strong>beta</strong> version of AskoziaPBX is available!"
msgstr "一個AskoziaPBX的新<strong>beta</strong>版本已經可用了！"

msgid "The following input errors were detected:"
msgstr "發現以下輸入錯誤："

msgid "Analog"
msgstr "Analog"

msgid "ISDN"
msgstr "ISDN"

msgid "Redfone"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Local Area Network"
msgstr "網路"

#, fuzzy
msgid "E-Mail"
msgstr "電郵地址"

msgid "Description"
msgstr "描述"

msgid "You may enter a description here for your reference (not parsed)."
msgstr "您在這裏輸入一個描述，供您參考（不解析）。"

msgid ""
"This 'external' number will be read back to the caller when reaching "
"voicemail; defaults to account's username if it is numeric. If it is not, "
"the internal extension this call was routed to will be read back."
msgstr ""
"這個'外部'號碼會被主叫方讀回，如果遇到語音郵件；預設的會到帳戶的用戶名，前提"
"是名字是數字。如果不是數字的話，將會被讀回到相應的內部分機上。"

msgid "Save"
msgstr "保存"

msgid "The hardware port this phone is connected to."
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Hardware Port"
msgstr "固件"

#, fuzzy
msgid "Notifications"
msgstr "位置"

msgid "notify me of missed calls via e-mail"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "address"
msgstr "IP地址"

msgid ""
"<a href=\"notifications_email.php\">E-Mail Notifications</a> must be "
"configured correctly before this will work."
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Block Providers"
msgstr "提供商"

msgid "Block access to the providers selected above."
msgstr ""

msgid "Voicemail"
msgstr "語音郵件"

msgid "enable voicemail to e-mail"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Provider host URL or IP address and optional port."
msgstr "SMTP主機URL或者IP地址以及可選的埠。"

#, fuzzy
msgid "disabled"
msgstr "禁用"

msgid "The provider will be contacted this often to check its availability."
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Failover Provider"
msgstr "提供商"

msgid "No other Providers for failover."
msgstr ""

msgid "none"
msgstr "沒有"

msgid ""
"If an outgoing call to this Provider fails, try routing it over the account "
"selected above. Dialpatterns must be compatible, no extra care is yet taken "
"to match them."
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "RSA Keys"
msgstr "熱鍵"

msgid "authenticate incoming calls with a public RSA key"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Public RSA Key"
msgstr "公網IP地址"

msgid "authenticate outgoing calls with a private RSA key"
msgstr ""

msgid "Private RSA Key"
msgstr ""

msgid "Dialplan"
msgstr "撥號計劃"

msgid "print"
msgstr "打印"

msgid "Advanced"
msgstr "高級"

msgid "General Setup"
msgstr "一般安裝"

msgid "Storage"
msgstr "儲存"

msgid "Firmware"
msgstr "固件"

msgid "Backup/Restore"
msgstr "備份和還原"

msgid "Factory Defaults"
msgstr "出廠預設設置"

msgid "Reboot"
msgstr "重啟"

#, fuzzy
msgid "Networking"
msgstr "網路"

#, fuzzy
msgid "Telephony Ports"
msgstr "刪除電話"

#, fuzzy
msgid "Gateways"
msgstr "閘道"

msgid "Providers"
msgstr "提供商"

msgid "Phones"
msgstr "電話"

#, fuzzy
msgid "Faxes"
msgstr "標誌"

msgid "Applications"
msgstr "應用"

msgid "Call Groups"
msgstr "通話組"

msgid "Transfers"
msgstr "轉移"

msgid "Conferencing"
msgstr "會議"

msgid "Media"
msgstr "媒體"

msgid "Summary"
msgstr "摘要"

#, fuzzy
msgid "Ports"
msgstr "葡萄牙"

msgid "Network Traffic"
msgstr "網路流量"

msgid "CPU Load"
msgstr "CPU負載"

msgid "Logs"
msgstr "日誌"

msgid "RTP"
msgstr "RTP"

msgid "SIP"
msgstr "SIP"

msgid "IAX"
msgstr "IAX"

msgid "Manager"
msgstr "管理"

msgid "GUI Options"
msgstr "用戶界面選項"

msgid "System"
msgstr "系統"

msgid "Connectivity"
msgstr ""

msgid "Accounts"
msgstr "帳戶"

msgid "Services"
msgstr "服務"

msgid "Packages"
msgstr "軟體套件"

msgid "Status"
msgstr "狀態"

msgid "Help"
msgstr ""

msgid "add a new item"
msgstr "添加一個新項目"

msgid "item is disabled, click to enable"
msgstr "項目是禁用的，點擊啟用"

msgid "item is enabled, click to disable"
msgstr "項目是啟用的，點擊禁用"

msgid "edit an item"
msgstr "編輯一個項目"

msgid "permanently delete an item"
msgstr "永久刪除一個項目"

msgid "check for package updates"
msgstr "檢查軟體套件更新"

msgid "restore a backup archive"
msgstr "恢復一個備份的文檔"

msgid "download a backup archive"
msgstr "下載備份文檔"

msgid "webGUI Configuration"
msgstr "網頁設置界面"

#, fuzzy
msgid "Askozia&reg;PBX &copy; 2007-2010 IKT. All rights reserved."
msgstr "AskoziaPBX &copy; 2007-2008 IKT. All rights reserved."

msgid "view license"
msgstr "查看證書"

msgid ""
"Echos audio and video back to the caller as soon as it is received. Used to "
"test connection delay."
msgstr "把音頻和音頻在收到後立即傳回到呼叫方。用來測試連接延遲。"

msgid "Generates a constant 1000Hz tone. Used to test connection quality."
msgstr "產生一個穩定的1000hz的聲音。用來測試連接質量。"

msgid ""
"Wake-Up call manager. Call to set and cancel wake-up calls on the current "
"extension."
msgstr "呼叫喚醒管理。呼叫設置或取消這個分機的電話喚醒服務。"

msgid "English"
msgstr "英語"

msgid "English (formal)"
msgstr "英語（正式）"

#, fuzzy
msgid "Bulgarian"
msgstr "保加利亞"

#, fuzzy
msgid "Bulgarian (formal)"
msgstr "意大利語（正式）"

msgid "Czech"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Czech (formal)"
msgstr "法語（正式）"

msgid "Danish"
msgstr "丹麥語"

msgid "Danish (formal)"
msgstr "丹麥語（正式）"

msgid "Dutch (formal)"
msgstr "荷蘭語（正式）"

msgid "Finnish"
msgstr "芬蘭語"

msgid "Finnish (formal)"
msgstr "芬蘭語（正式）"

msgid "French"
msgstr "法語"

msgid "French (formal)"
msgstr "法語（正式）"

msgid "German (formal)"
msgstr "德語（正式）"

#, fuzzy
msgid "Greek"
msgstr "希臘"

#, fuzzy
msgid "Greek (formal)"
msgstr "法語（正式）"

msgid "Italian (formal)"
msgstr "意大利語（正式）"

#, fuzzy
msgid "Japanese (formal)"
msgstr "西班牙語（正式）"

msgid "Polish (formal)"
msgstr "波蘭語（正式）"

msgid "Portuguese, Brazil"
msgstr "葡萄牙語，巴西"

msgid "Portuguese, Brazil (formal)"
msgstr "葡萄牙語，巴西（正式）"

msgid "Russian (formal)"
msgstr "俄語（正式）"

msgid "Spanish (formal)"
msgstr "西班牙語（正式）"

msgid "Swedish"
msgstr "瑞典語"

msgid "Turkish"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Turkish (formal)"
msgstr "丹麥語（正式）"

msgid "point-to-multipoint, terminal equipment"
msgstr "點對多，終端設備"

msgid "multipoint-to-point, network termination"
msgstr "多對點，網路終端"

msgid "point-to-point, terminal equipment"
msgstr "點對點，終端設備"

msgid "point-to-point, network termination"
msgstr "點對點，網路終端"

msgid "United States / North America"
msgstr "美國/北美"

msgid "Austria"
msgstr "奧地利"

msgid "Belgium"
msgstr "比利時"

msgid "Brazil"
msgstr "巴西"

msgid "Bulgaria"
msgstr "保加利亞"

msgid "Chile"
msgstr "智利"

msgid "China"
msgstr "中國"

msgid "Czech Republic"
msgstr "捷克共和國"

msgid "Denmark"
msgstr "丹麥"

msgid "Estonia"
msgstr "愛沙尼亞"

msgid "Finland"
msgstr "芬蘭"

msgid "France"
msgstr "法國"

msgid "Germany"
msgstr "德國"

msgid "Greece"
msgstr "希臘"

msgid "Hungary"
msgstr "匈牙利"

msgid "India"
msgstr "印度"

msgid "Israel"
msgstr "以色列"

msgid "Italy"
msgstr "意大利"

msgid "Japan"
msgstr "日本"

msgid "Lithuania"
msgstr "立陶宛"

msgid "Malaysia"
msgstr "馬來西亞"

msgid "Mexico"
msgstr "墨西哥"

msgid "Netherlands"
msgstr "荷蘭"

msgid "Norway"
msgstr "挪威"

msgid "Philippines"
msgstr "菲律賓"

msgid "Poland"
msgstr "波蘭"

msgid "Portugal"
msgstr "葡萄牙"

msgid "Russia / ex Soviet Union"
msgstr "俄羅斯 / 前蘇聯"

msgid "South Africa"
msgstr "南非"

msgid "Spain"
msgstr "西班牙"

msgid "Sweden"
msgstr "瑞典"

msgid "Switzerland"
msgstr "瑞士"

msgid "Taiwan"
msgstr "臺灣"

msgid "Thailand"
msgstr "泰國"

msgid "United Kingdom"
msgstr "英聯邦"

msgid "United States Circa 1950/ North America"
msgstr "美國1950/北美"

msgid "Venezuela / South America"
msgstr "委內瑞拉 / 南美"

msgid ""
"The changes have been saved. You must <a href=\"/system_reboot.php\">reboot</"
"a> your pbx for the changes to take effect."
msgstr ""
"改動被保存。您必須 <a href=\"/system_reboot.php\">重啟</a> 您的PBX使其生效。"

msgid "The changes have been applied successfully."
msgstr "改動應用成功。"

#, php-format
msgid "ERROR: the changes could not be applied (error code %s)."
msgstr "錯誤：無法應用改動（錯誤代碼 %s）。"

#, fuzzy
msgid "Outgoing Calls Only"
msgstr "呼出的Caller ID"

#, fuzzy
msgid "SIP Phones"
msgstr "電話"

#, fuzzy
msgid "IAX Phones"
msgstr "電話"

#, fuzzy
msgid "ISDN Phones"
msgstr "電話"

#, fuzzy
msgid "Analog Phones"
msgstr "內部電話"

msgid "External Phones"
msgstr "外部電話"

msgid "Conference Rooms"
msgstr "會議室"

msgid "Virtual Faxes"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "active"
msgstr "互動"

#, fuzzy
msgid "inactive"
msgstr "互動"

msgid "up"
msgstr ""

msgid "down"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "associated"
msgstr "相關監測站"

msgid "HIDE"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid ""
"Fax Accounts allow you to connect fax machines to your system as well as "
"convert incoming faxes to e-mails. Click a fax type below to get started."
msgstr ""
"電話帳號，允許你設置內部分機和供應商帳戶對他們的訪問。點擊下面的一個帳號類型"
"來開始。"

#, fuzzy
msgid "Virtual"
msgstr "葡萄牙"

msgid "Extension"
msgstr "分機"

#, fuzzy
msgid "click to enable fax"
msgstr "點擊以啟用軟體套件"

#, fuzzy
msgid "Do you really want to disable this fax?"
msgstr "您真的要禁用這個軟體套件？"

#, fuzzy
msgid "click to disable fax"
msgstr "點擊以禁用軟體套件"

#, fuzzy
msgid "edit fax"
msgstr "媒體"

#, fuzzy
msgid "Do you really want to delete this fax?"
msgstr "真的要刪除這個電話？"

#, fuzzy
msgid "delete fax"
msgstr "刪除電話"

msgid ""
"Phone Accounts allow you to configure internal extensions and their access "
"to Provider Accounts. Click an account type below to get started."
msgstr ""
"電話帳號，允許你設置內部分機和供應商帳戶對他們的訪問。點擊下面的一個帳號類型"
"來開始。"

msgid "External"
msgstr "外部"

msgid "Caller ID"
msgstr "呼叫者ID"

msgid "click to enable phone"
msgstr "點擊啟用電話"

msgid "Do you really want to disable this phone?"
msgstr "真的要禁用這個電話？"

msgid "click to disable phone"
msgstr "點擊禁止電話"

msgid "edit phone"
msgstr "編輯電話"

msgid "Do you really want to delete this phone?"
msgstr "真的要刪除這個電話？"

msgid "delete phone"
msgstr "刪除電話"

msgid "Skinny"
msgstr ""

msgid "Dialstring"
msgstr "撥號串"

msgid ""
"Provider Accounts allow you to configure routes to and from external sources "
"(i.e. VoIP service providers or attached ISDN / Analog interface hardware). "
"Click an account type below to get started."
msgstr ""
"通過提供商帳戶允許您設置與外部來源來往的路由。(即VoIP服務提供商或附加的ISDN/"
"Analog電話介面的硬體)。點擊下面的一個帳戶開始。"

msgid "Pattern(s)"
msgstr "模式"

msgid "click to enable provider"
msgstr "點擊啟用提供商"

msgid "Do you really want to disable this provider?"
msgstr "真的要禁止這個提供商？"

msgid "click to disable provider"
msgstr "點擊禁止提供商"

msgid "edit provider"
msgstr "編輯提供商"

msgid "Do you really want to delete this provider?"
msgstr "真的要刪除這個提供商?"

msgid "delete provider"
msgstr "刪除提供商"

#, fuzzy
msgid "Russian Federation / Former Soviet Union"
msgstr "俄羅斯 / 前蘇聯"

#, fuzzy
msgid "Bahrain"
msgstr "保加利亞"

#, fuzzy
msgid "Canada"
msgstr "命令"

msgid "Colombia"
msgstr ""

msgid "Croatia"
msgstr ""

msgid "Cyprus"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Ecuador"
msgstr "編輯器"

msgid "Egypt"
msgstr ""

msgid "El Salvador"
msgstr ""

msgid "Guam"
msgstr ""

msgid "Hong Kong"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Iceland"
msgstr "波蘭"

#, fuzzy
msgid "Indonesia"
msgstr "印度"

#, fuzzy
msgid "Ireland"
msgstr "讀取："

msgid "Jordan"
msgstr ""

msgid "Kazakhstan"
msgstr ""

msgid "Kuwait"
msgstr ""

msgid "Latvia"
msgstr ""

msgid "Lebanon"
msgstr ""

msgid "Luxembourg"
msgstr ""

msgid "Macao"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Malta"
msgstr "馬來西亞"

msgid "Morocco"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Nigeria"
msgstr "串列"

#, fuzzy
msgid "Oman"
msgstr "德語"

msgid "Pakistan"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Peru"
msgstr "葡萄牙"

#, fuzzy
msgid "Romania"
msgstr "域"

msgid "Saudi Arabia"
msgstr ""

msgid "Slovakia"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Slovenia"
msgstr "保存"

#, fuzzy
msgid "South Korea"
msgstr "南非"

#, fuzzy
msgid "Syria"
msgstr "串列"

msgid "United Arab Emirates"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "United States"
msgstr "實時統計"

msgid "Yemen"
msgstr ""

msgid "Tone Zones"
msgstr "響鈴區域"

msgid "Loaded"
msgstr "已加載"

msgid "Inactive"
msgstr "互動"

msgid ""
"Select all indication tone zones the analog hardware should support. "
"<strong>The first tone zone will be the default tonezone."
msgstr "選擇所有Analog硬體支持的響鈴區。<strong>第一個響鈴區將會是是預設的。"

msgid "Ports impedance"
msgstr ""

msgid ""
"Select the FXO port impedance to be used according to your country or "
"regulatory body; FXS ports will follow the same settings."
msgstr ""

msgid ""
"A self-signed certificate could not be generated because the system's clock "
"is not set."
msgstr "自簽發的證書不能產生，因為系統時鐘尚未設定。"

msgid ""
"A self-signed certificate and private key have been automatically generated."
msgstr "自簽發的證書與私人密鑰已經自動產生。"

msgid "Certificate and key must always be specified together."
msgstr "證書和密鑰必須始終一起被指定。"

msgid "This certificate does not appear to be valid."
msgstr "這個證書似乎不是有效的。"

msgid "This key does not appear to be valid."
msgstr "這個密鑰似乎不是有效的。"

msgid "webGUI SSL certificate/key"
msgstr "網頁用戶界面 SSL 證書/密鑰"

msgid "Certificate"
msgstr "證書"

msgid "Paste a signed certificate in X.509 PEM format here."
msgstr "在這裏粘貼一個X.509 PEM格式並簽署的證書。"

msgid "Key"
msgstr "密鑰"

msgid "Paste an RSA private key in PEM format here."
msgstr "在這裏粘貼一個PEM格式的RSA私人密鑰。"

msgid "Generate self-signed certificate"
msgstr "產生一個自簽發的證書"

msgid "Miscellaneous"
msgstr "雜項"

msgid "Console menu"
msgstr "控制臺菜單"

msgid "Disable console menu"
msgstr "禁用控制臺菜單"

msgid "Changes to this option will take effect after a reboot."
msgstr "改變這個選項需要重啟後方能生效。"

msgid "Firmware version check"
msgstr "固件版本檢查"

msgid "Disable firmware version check"
msgstr "禁止固件版本檢查"

#, fuzzy
msgid ""
"This will cause the system not to check for newer firmware versions when the "
"<a href=\"system_firmware.php\">System: Firmware</a> page is viewed."
msgstr ""
"這會使AskoziaPBX不去檢查新的固件版本當<a href=\"system_firmware.php\">系統："
"固件</a> 頁面被查看的時候."

msgid "Package version checks"
msgstr "軟體套件版本檢查"

msgid "Disable package version checks"
msgstr "禁止軟體套件版本檢查"

#, fuzzy
msgid ""
"This will cause the system not to check for package updates when the <a href="
"\"system_packages.php\">System: Packages</a> page is viewed."
msgstr ""
"這會使AskoziaPBX不去檢查軟體套件的版本當<a href=\"system_packages.php\">系"
"統：軟體套件</a> 頁面被查看的時候."

msgid "Hard disk standby time"
msgstr "硬盤待機時間"

msgid "Always on"
msgstr "一直開啟"

msgid "minutes"
msgstr "分鐘"

msgid ""
"Puts the hard disk into standby mode when the selected amount of time after "
"the last access has elapsed. <em>Do not set this for CF cards."
msgstr "硬盤的空閑時間超過所選的時長即進入待機模式。<em>請勿為CF卡設置此選項 "

msgid "Navigation"
msgstr "導航"

msgid "Keep advanced options in navigation expanded"
msgstr "保持導航條裏的高級選項展開"

msgid "Hide SIP related options"
msgstr "隱藏與SIP相關的選項"

msgid "Hide IAX related options"
msgstr "隱藏與IAX相關的選項"

msgid "Hide ISDN related options"
msgstr "隱藏與ISDN相關的選項"

msgid "Hide Analog related options"
msgstr "隱藏與Analog電話相關的選項"

msgid "A valid port must be specified."
msgstr "必須指定一個有效的埠。"

msgid "General"
msgstr "一般"

msgid "Binding Port"
msgstr "綁定的埠"

msgid "Jitterbuffer"
msgstr "時基誤差(Jitter)緩存"

msgid "Enable"
msgstr "允許"

#, fuzzy
msgid "Enable Jitterbuffer on IAX connections terminated by the system."
msgstr "允許IAX連接上的時基誤差(Jitter)緩存被AskoziaPBX终止。"

msgid "Force"
msgstr "強制"

msgid "Use Jitterbuffer even when bridging two endpoints."
msgstr "使用時基誤差(Jitter)緩存即使橋接兩個端點。"

msgid "A valid national prefix must be specified."
msgstr "必須指定一個有效的國家區號。"

msgid "A valid international prefix must be specified."
msgstr "必須指定一個有效的國際區號。"

msgid "National Prefix"
msgstr "國家區號"

msgid "International Prefix"
msgstr "國際區號"

msgid "A-law"
msgstr "A-Law"

msgid "u-law"
msgstr "u-Law"

msgid "Manager Interface"
msgstr "管理界面"

msgid "Permissions"
msgstr "權限"

msgid "read:"
msgstr "讀取："

msgid "write:"
msgstr "寫入："

msgid "edit manager room"
msgstr "編輯管理空間"

msgid "Do you really want to delete this manager user?"
msgstr "真的要刪除這個管理用戶？"

msgid "delete manager user"
msgstr "刪除管理用戶"

msgid "add manager user"
msgstr "添加管理用戶"

msgid "Edit User"
msgstr "編輯用戶"

#, fuzzy
msgid "The username of \"admin\" is already used internally by the system."
msgstr "用戶名\"admin\"已經被AskoziaPBX內部使用"

msgid "Secret"
msgstr "秘密"

msgid "Deny Network"
msgstr "拒絕的網路"

msgid "set to '0.0.0.0 / 0.0.0.0' to deny everything"
msgstr "設置 '0.0.0.0 / 0.0.0.0' 以拒絕所有"

msgid "Permit Network"
msgstr "許可的網路"

msgid "set to '0.0.0.0 / 0.0.0.0' to permit everything"
msgstr "設置 '0.0.0.0 / 0.0.0.0' 以許可所有"

msgid "Read"
msgstr "讀取"

msgid "Write"
msgstr "寫入"

msgid "The high RTP port must be greater than the low RTP port."
msgstr "高RTP埠必須大於低RTP埠。"

msgid "RTP Port Range"
msgstr "RTP埠範圍"

msgid "The port range which RTP streams should use. (default:"
msgstr "RTP流應使用的埠範圍。（預設："

msgid "Warning"
msgstr "警告"

msgid "after you click &quot;Save&quot;, all current calls will be dropped."
msgstr "按下 &quot;保存&quot; 後，所有正在進行的通話將會掉線。"

msgid ""
"A whole number of seconds must be entered for the \"Default Registration "
"Expiration\" timeout."
msgstr "必須為\"預設的註冊期滿\"填入一個超時的秒數"

msgid ""
"A whole number of seconds must be entered for the \"Minimum Registration "
"Expiration\" timeout."
msgstr "必須為\"最小的註冊期滿\"填入一個超時的秒數"

msgid ""
"A whole number of seconds must be entered for the \"Maximum Registration "
"Expiration\" timeout."
msgstr "必須為\"最大的註冊期滿\"填入一個超時的秒數"

msgid "Registration Expiration Timeouts"
msgstr "註冊期滿超時"

msgid "min:"
msgstr "最小"

msgid "max:"
msgstr "最大"

msgid "default:"
msgstr "預設"

msgid ""
"The minimum, maximum and default number of seconds that incoming and "
"outgoing registrations and subscriptions remain valid."
msgstr "最小，最大和預設的秒數，使傳入傳出的註冊或者訂閱信息保持有效。"

msgid "Default values are 60, 3600 and 120 respectively."
msgstr "預設值分別是60，3600和120。"

msgid "DNS Service Records"
msgstr "DNS伺服器記錄"

msgid "Disable DNS SRV lookups."
msgstr "禁用DNS SRV查找"

#, fuzzy
msgid ""
"With some knowledge of how the Asterisk dialplan works, some basic "
"applications can be added to the system. These applications can then be "
"dialed via their defined extensions or used as a destination for incoming "
"calls from Providers."
msgstr ""
"在瞭解一些Asterisk撥號計劃如何運作的情況下，一些基礎的應用可以被加入到"
"AskoziaPBX中。這些應用程序既被預定的分機撥通，也可以用作提供商來電的目的地。"

msgid "descr"
msgstr "描述"

msgid "edit application mapping"
msgstr "編輯應用映射"

msgid "Do you really want to delete this application mapping?"
msgstr "真的要刪除這個應用映射？"

msgid "delete application mapping"
msgstr "刪除應用映射"

msgid "add application mapping"
msgstr "添加應用映射"

#, fuzzy
msgid "edit application"
msgstr "編輯應用映射"

#, fuzzy
msgid "Do you really want to delete this application?"
msgstr "真的要刪除這個應用映射？"

#, fuzzy
msgid "delete application"
msgstr "刪除應用映射"

msgid "Edit"
msgstr "編輯"

msgid "A valid extension must be entered."
msgstr "必須輸入一個有效的分機"

msgid "Internal extension used to reach this application."
msgstr "內部的分機用來達到這個應用。"

#, fuzzy
msgid "Edit Application"
msgstr "應用"

#, fuzzy
msgid "General Settings"
msgstr "設置"

#, fuzzy
msgid "The number used to dial this application."
msgstr "這個內部分機用來撥打這個電話。"

#, fuzzy
msgid "Security"
msgstr "秘密"

#, fuzzy
msgid "Application Logic"
msgstr "應用"

msgid ""
"Groups of extensions can be configured to ring concurrently. These groups "
"can then be dialed via their defined extensions or used as a destination for "
"incoming calls from Providers."
msgstr ""
"分機擴展的組可以被設置為同時響鈴。這些組可以被各自預定的擴展分機撥通或者用作"
"提供商來電的目的地。"

msgid "edit call group"
msgstr "編輯通話組"

msgid "Do you really want to delete this call group?"
msgstr "真的要刪除這個通話組？"

msgid "delete call group"
msgstr "刪除通話組"

msgid "add call group"
msgstr "添加通話組"

msgid "Group name"
msgstr "組名"

msgid "Internal extension used to reach this call group."
msgstr "內部分機用於聯絡這個通話組。"

msgid ""
"A variety of settings are here which define how call transfers and call "
"parking are handled. The defaults should work in most situations."
msgstr "關於一個呼叫轉移和呼叫停泊的多樣化設置。預設設置適用於大多數情況。"

msgid "A valid parking start position must be specified."
msgstr "必須指定一個有效的停泊開始位置。"

msgid "A valid parking stop position must be specified."
msgstr "必須指定一個有效的停泊終止位置。"

msgid "The end parking position must be larger than the start position."
msgstr "停泊終止位置必須大於其開始位置。"

msgid "A valid parking extension must be specified."
msgstr "必須指定一個停泊分機。"

msgid "A valid park time must be specified."
msgstr "必須指定一個有效的停泊時間。"

msgid "A valid key timeout must be specified."
msgstr "必須指定一個有效的密鑰超時。"

msgid "A valid attended transfer timeout must be specified."
msgstr "必須指定一個有效的呼叫轉移(attended transfer)的超時。"

msgid "A valid extension digit timeout must be specified."
msgstr "必須指定一個有效的分機超時。"

msgid "Hot Keys"
msgstr "熱鍵"

msgid "Attended"
msgstr "參與"

msgid "This key combination activates an attended transfer (default **)."
msgstr "這個鍵組合激活了一個呼叫轉移(attended transfer)(預設：**)。"

msgid "Blind"
msgstr "Blind"

msgid "This key combination activates a blind transfer (default ##)."
msgstr "這個鍵組合激活了一個呼叫轉移(blind transfer)(預設：##)。"

msgid "Call Parking"
msgstr "呼叫停泊"

msgid "Park Extension"
msgstr "停泊分機"

msgid ""
"Blind transfer to this extension to park a call (default 700). The number "
"read back to you after transfering is the extension where the call was "
"parked."
msgstr ""
"呼叫轉移(blind transfer)到這個分機用來停泊通話（預設700）。分機號碼將會在呼叫"
"轉移和停泊後讀回給您。"

msgid "Parking Range"
msgstr "停泊範圍"

msgid ""
"This range of extensions is where parked calls reside (default 701-720)."
msgstr "這個分機的範圍將用來停泊通話(預設701-720)。"

msgid "Timeouts"
msgstr "超時"

msgid "Attended Transfer Answer"
msgstr "呼叫轉移應答"

msgid ""
"Maximum number of seconds an attended transfer can go unanswered (default "
"15)."
msgstr "呼叫轉移最大無應答秒數（預設 15秒）。"

msgid "Transfer Key"
msgstr "呼叫轉移鍵"

msgid ""
"Maximum number of milliseconds between key presses for transfer activation "
"(default 500)."
msgstr "最大呼叫轉移按鍵的響應毫秒數（預設500毫秒）。"

msgid "Extension Digit"
msgstr "分機數位(Extension Digit)"

msgid ""
"Maximum number of seconds to wait between digits when transferring a call "
"(default 3)."
msgstr "呼叫轉移時各數位間最大的間隔秒數（預設 3）。"

msgid "Park Time"
msgstr "停泊時間"

msgid ""
"Maximum number of seconds a call can be parked before it is transfered back "
"to the parker (default 30)."
msgstr "一個已經停泊的通話被轉移回的最大秒數（預設 30）。"

msgid "AskoziaPBX: execute command"
msgstr "AskoziaPBX: 執行命令"

msgid "enter a command below..."
msgstr "在下面輸入一個命令..."

msgid "Command:"
msgstr "命令："

msgid "Execute"
msgstr "執行"

msgid "Clear"
msgstr "清空"

msgid "Download:"
msgstr "下載："

msgid "Download"
msgstr "下載"

msgid "Upload:"
msgstr "上載："

msgid "Upload"
msgstr "上載："

msgid "Edit Virtual Fax"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "The number used to dial this fax."
msgstr "這個內部分機用來撥打這個電話。"

#, fuzzy
msgid "Enter a descriptive name for this fax."
msgstr "這個電話的描述性名稱。"

msgid "Incoming faxes will be converted and sent to this e-mail address."
msgstr ""

msgid "Interface"
msgstr "介面"

#, fuzzy
msgid "IP"
msgstr "SIP"

#, fuzzy
msgid "Spans"
msgstr "西班牙語"

#, fuzzy
msgid "edit gateway"
msgstr "編輯一個項目"

#, fuzzy
msgid "Do you really want to forget this gateway's settings?"
msgstr "真的要忽略這個介面的設定？"

#, fuzzy
msgid "forget gateway settings"
msgstr "忽略介面設定"

#, fuzzy
msgid "add gateway"
msgstr "編輯一個項目"

#, fuzzy
msgid "Edit Redfone Gateway"
msgstr "閘道"

msgid "Initial connection successful!"
msgstr ""

msgid "Initial connection failed!"
msgstr ""

msgid "Connection Initialization"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Local Interface"
msgstr "Analog介面"

msgid "Select which ethernet port on this system the gateway is connected to."
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Remote Interface"
msgstr "介面"

msgid "Select which ethernet port on the gateway this system is connected to."
msgstr ""

msgid "Remote IP"
msgstr ""

msgid "The IP address of the foneBRIDGE2 network interface."
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Connect"
msgstr "繼續"

#, fuzzy
msgid "Enter a descriptive name for this gateway."
msgstr "這個電話的描述性名稱。"

msgid "Remote MAC"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Span Count"
msgstr "計數"

#, fuzzy
msgid "Firmware Version"
msgstr "固件版本檢查"

#, fuzzy
msgid "Enter a descriptive name for this span."
msgstr "這個電話的描述性名稱。"

msgid "Type"
msgstr "類型"

#, fuzzy
msgid "Framing"
msgstr "法國"

msgid "Encoding"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Echo Cancellation"
msgstr "回聲補償器"

msgid "disable echo cancellation"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "milliseconds"
msgstr "秒"

msgid "Options"
msgstr "選項"

msgid "span should use CRC4 checking"
msgstr ""

msgid "span should be set as a loopback"
msgstr ""

msgid "In"
msgstr "入"

msgid "Out"
msgstr "出"

msgid "Switch to bytes/s"
msgstr "轉換到bytes/s"

msgid "AutoScale"
msgstr "自動縮放"

msgid "Graph shows last"
msgstr "圖表顯示"

msgid "Collecting initial data, please wait..."
msgstr "收集起始資料，請稍後..."

msgid "75%"
msgstr "75%"

msgid "50%"
msgstr "50%"

msgid "25%"
msgstr "25%"

msgid "Cannot get CPU load"
msgstr "CPU不能裝載"

msgid "System Information"
msgstr "系統信息"

msgid "Version"
msgstr "版本"

#, fuzzy
msgid "on"
msgstr "沒有"

msgid "built on"
msgstr "基於"

msgid "Last Config Change"
msgstr "上一次設置改變"

msgid "Uptime"
msgstr "正常運行時間"

#, fuzzy
msgid "Active Channels / Calls"
msgstr "活動的通道"

#, fuzzy
msgid "Calls Processed"
msgstr "通話組"

msgid "Memory Usage"
msgstr "記憶體使用"

msgid "Notes"
msgstr "Notes"

msgid "Interfaces"
msgstr "界面(Interfaces)"

#, fuzzy
msgid ""
"The PBX automatically allocates leftover space for permanent storage. "
"Packages to extend the system's functionality can be installed in this space."
msgstr ""
"AskoziaPBX 會自動分配剩余的空間用作永久存儲。系統擴展包可以被安裝到這個空間。"

msgid "The system storage media is not large enough to install packages."
msgstr "系統剩余的儲存空間不夠安裝這個包。"

#, php-format
msgid ""
"A minimum of %sMB is required. In the future, external media will be able to "
"be used, but currently packages must be stored on the internal system media."
msgstr ""
"最小需要 %s MB 空間。在將來，使用外接的儲存媒介會成為可能，但是現在，包必須儲"
"存在內部媒介上。"

msgid "Capacity"
msgstr "容量"

msgid "State"
msgstr "狀態"

msgid "Installed Packages"
msgstr "已安裝的包"

msgid "system storage partition"
msgstr "系統存儲分區"

#, fuzzy
msgid "state"
msgstr "開始"

msgid "Edit Disk"
msgstr "編輯磁盤"

msgid "descriptive name"
msgstr "描述名"

msgid "Wireless"
msgstr "無線"

#, fuzzy
msgid ""
"If a compatible wireless card is present in the system, it can be configured "
"to act as an Access Point. It will be bridged to the wired network that the "
"PBX is connected to."
msgstr ""
"如果在現有的系統中有一個相容的無線網卡，那麽他可以被設定成為一個接入點。它會"
"被橋接到AskoziaPBX連接的有線網路。"

msgid "SSID,Channel"
msgstr "SSID，通道"

msgid ",WPA version,WPA cipher"
msgstr "WPA版本，WPA 密鑰"

msgid ",WPA PSK"
msgstr "WPA PSK"

msgid "The WPA PSK must be between 8 and 63 characters long."
msgstr "WPA PSK密鑰必須由長度8到63個字符組成。"

msgid ""
"802.11a channels can only be selected if the standard is set to 802.11a too."
msgstr "只有當標準同樣是802.11a的時候，才能選擇802.11a的通道。"

msgid "802.11a can only be selected if an 802.11a channel is selected too."
msgstr "只有選擇了802.11a的通道，才能選用802.11a。"

msgid "No compatible wireless interfaces detected."
msgstr "沒有檢測到相容的無線介面。"

msgid "Enable Wireless Interface"
msgstr "允許無線介面"

msgid "Standard"
msgstr "標準"

msgid "SSID"
msgstr "SSID"

msgid "Hide SSID"
msgstr "隱藏SSID"

msgid ""
"If this option is selected, the SSID will not be broadcast in hostap mode, "
"and onlyclients that know the exact SSID will be able to connect. Note that "
"this option should never be used as a substitute for proper security/"
"encryption settings."
msgstr ""
"如果勾選此選項，則SSID不會被以HostAP的模式被廣播，並且只有知道確切SSID的客戶"
"端才能連接。註意的是，請不要用此選項來代替安全/加密的設置。"

msgid "Channel"
msgstr "通道"

msgid "Auto"
msgstr "自動"

msgid "WPA"
msgstr "WPA"

msgid "WPA settings"
msgstr "WPA設置"

msgid "Mode"
msgstr "模式"

msgid "PSK"
msgstr "PSK"

msgid "WPA only"
msgstr "僅WPA"

msgid "WPA2 only"
msgstr "僅WPA2"

msgid "WPA + WPA2"
msgstr "WPA + WPA2"

msgid "In most cases, you should select &quot;WPA + WPA2&quot; here."
msgstr "在大多數情況下，您應該在這裏選擇&quot;WPA + WPA2&quot;。"

msgid "Cipher"
msgstr "密鑰"

msgid "TKIP"
msgstr "TKIP"

msgid "AES/CCMP"
msgstr "AES/CCMP"

msgid "TKIP + AES/CCMP"
msgstr "TKIP + AES/CCMP"

msgid ""
"AES/CCMP provides better security than TKIP, but TKIP is more compatible "
"with older hardware."
msgstr "AES/CCMP 提供比TKIP更好的安全性，但是TKIP與老的硬體有更好的相容性。"

msgid ""
"Enter the passphrase that will be used in WPA-PSK mode. This must be between "
"8 and 63 characters long."
msgstr "請輸入WPA-PSK將用到的密碼。其長度必須在8到63之間。"

msgid "WEP"
msgstr "WEP"

msgid "Enable WEP"
msgstr "允許 WEP"

msgid "TX key"
msgstr "TX Key"

msgid "Key 1:"
msgstr "Key 1:"

msgid "Key 2:"
msgstr "Key 2:"

msgid "Key 3:"
msgstr "Key 3:"

msgid "Key 4:"
msgstr "Key 4:"

msgid ""
"40 (64) bit keys may be entered as 5 ASCII characters or 10 hex digits "
"preceded by '0x'."
msgstr "40 (64) 位的密鑰可以用5位的ASCII碼或者10位以0x開頭的16進制輸入。"

msgid ""
"104 (128) bit keys may be entered as 13 ASCII characters or 26 hex digits "
"preceded by '0x'."
msgstr "104 (128) 位的密鑰可以用13位的ASCII碼或者26位以0x開頭的16進制數輸入。"

#, fuzzy
msgid ""
"The settings on this page are critical to ensuring connectivity to VoIP "
"Providers. In particular, incorrect Topology settings can prevent incoming "
"calls from connecting. If this system is behind a NAT, by default the system "
"requires the following ports be forwarded to it: 5060 UDP (SIP), 4569 UDP "
"(IAX) and 10000-10200 UDP (RTP Audio)"
msgstr ""
"本頁的設置對確保連接到VoIP供應商十分重要。實際上，不正確的網路設置可能造成電"
"話無法接入。如果這個系統在一個NAT後，預設情況下，AskoziaPBX需要以下的埠映射："
"5060 UDP(SIP),4569 UDP(IAX)和10000-10200 UDP (RTP Audio)"

msgid "A valid MAC address must be specified."
msgstr "必須指定一個有效的MAC地址"

msgid "A valid IP address must be specified."
msgstr "必須指定一個有效的IP地址"

msgid "A valid subnet bit count must be specified."
msgstr "必須指定一個有效的子網位計數。"

msgid "A valid gateway must be specified."
msgstr "必須指定一個有效的閘道。"

msgid ""
"A valid IP address must be specified for the primary/secondary/tertiary DNS "
"server."
msgstr "必須為首選/備用的DNS伺服器指定一個有效地IP地址。"

msgid "A public IP address must be entered for this topology."
msgstr "必須為這個網路布局指定一個公網IP。"

msgid "A valid public IP address must be entered for this topology."
msgstr "必須為這個網路布局輸入一個有效的公網IP。"

msgid "A public hostname must be entered for this topology."
msgstr "必須為這個網路布局輸入一個公共的主機名。"

msgid "A valid public hostname must be entered for this topology."
msgstr "必須為這個網路布局輸入一個有效的主機名。"

msgid "The dynamic DNS username contains invalid characters."
msgstr "動態DNS的用戶名中包含無效字符。"

msgid "Settings"
msgstr "設置"

msgid "configured via DHCP client"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "configured manually"
msgstr "設置"

msgid "use DHCP settings permanently"
msgstr ""

msgid "IP Address"
msgstr "IP地址"

msgid "Gateway"
msgstr "閘道"

msgid "DNS Servers"
msgstr "DNS伺服器"

msgid "IP Addresses"
msgstr "IP地址"

msgid "MAC Address"
msgstr "MAC地址"

msgid ""
"This field can be used to modify (&quot;spoof&quot;) the MAC address of the "
"network interface<br>Enter a MAC address in the following format: xx:xx:xx:"
"xx:xx:xx or leave blank"
msgstr ""
"這裏可以用來修改 (&quot;欺騙&quot;) 網路介面的MAC地址。 <br>輸入一個格式為： "
"xx:xx:xx:xx:xx:xx 的MAC地址或留空。"

msgid "Topology"
msgstr "網路布局"

msgid "Public IP address"
msgstr "公網IP地址"

msgid "NAT + static public IP"
msgstr "NAT + 靜態公網IP"

msgid "NAT + dynamic public IP"
msgstr "NAT + 動態公網IP"

msgid "Public IP Address: this PBX has a routable IP address (entered above)"
msgstr "公網IP地址：這個PBX由一個可路由的IP地址（上面輸入的）"

msgid ""
"NAT + Static Public IP: this PBX is behind a NAT which has a static public "
"IP. Enter this IP below."
msgstr ""
"NAT + 固定公網IP：這個PBX處於一個有固定公網IP的NAT之後。請在下面輸入這個IP。"

msgid ""
"NAT + Dynamic Public IP: this PBX is behind a NAT which has a dynamic public "
"IP. A hostname, constantly updated to point to this network is required. "
"Enter this information below."
msgstr ""
"NAT + 動態公網IP：這個PBX處於一個有動態公網IP的NAT之後。持續的更新指向這個網"
"路的主機名是必要的。請在下面輸入這個信息。"

msgid "Static Public IP"
msgstr "固定公網IP"

msgid "Public Hostname"
msgstr "公共主機名"

msgid "This information should be updated by:"
msgstr "這個信息的更新應該由："

msgid "My Router"
msgstr "我的路由"

msgid "This PBX"
msgstr ""

msgid "Dynamic DNS Client"
msgstr "動態DNS客戶端"

msgid "Service Type"
msgstr "服務類型"

msgid "Password"
msgstr "密碼"

msgid "Yes, alias \"*.hostname.domain\" to hostname specified above."
msgstr "是的，別名 \"*.hostname.domain\" 到上述指定的主機。"

msgid "Warning:"
msgstr "警告："

msgid ""
"after you click &quot;Save&quot;, all current calls will be dropped. You may "
"also have to do one or more of the following steps before you can access "
"your PBX again:"
msgstr ""
"按下 &quot;保存&quot; 後，所有正在進行的通話將會掉線。在您重新您訪問PBX之前，"
"也可以做如下的幾步："

msgid "restart the PBX"
msgstr "重啟PBX"

msgid "change the IP address of your computer"
msgstr "改變您計算機的IP地址"

msgid "access the webGUI with the new IP address"
msgstr "用一個新IP地址訪問網頁界面"

msgid ""
"In order to send missed call notifications and recorded voicemail messages "
"via e-mail, a mail server must be correctly configured here."
msgstr ""
"為了通過電子郵件發送錯過電話通知和記錄下的語音信息，這裏需要正確的設定一個郵"
"件伺服器。"

msgid "A valid e-mail address must be specified."
msgstr "必須指定一個有效的e-mail地址。"

msgid "A username must be specified."
msgstr "必須指定一個用戶名。"

#, fuzzy
msgid "AskoziaPBX Test E-mail"
msgstr "AskoziaPBX: 執行命令"

msgid ""
"Your SMTP settings are working correctly. Voicemail to E-mail and missed-"
"call notifications can now be used."
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "E-mail has been sent successfully."
msgstr "改動應用成功。"

msgid "E-mail was not sent, check your settings."
msgstr ""

msgid "SMTP Client Setup"
msgstr ""

msgid "SMTP host URL or IP address and optional port."
msgstr "SMTP主機URL或者IP地址以及可選的埠。"

msgid "E-mail Address"
msgstr "電郵地址"

msgid "Authentication Method"
msgstr "驗證方法"

msgid ""
"Most accounts will work using 'auto'. If this fails, select an "
"authentication method appropriate for your server."
msgstr ""
"大多數帳戶在'auto'下就能工作。如果這樣出錯了，請選擇一個適合您伺服器的驗證方"
"法。"

#, fuzzy
msgid "Encryption Method"
msgstr "驗證方法"

msgid "disable certificate checking"
msgstr ""

msgid "Test E-mail"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "E-mail Me"
msgstr "電郵地址"

msgid ""
"Type in an e-mail address and click &quot;E-mail Me&quot; to test your SMTP "
"settings."
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Edit Analog Phone"
msgstr "編輯Analog電話"

#, fuzzy
msgid "The number used to dial this phone."
msgstr "這個內部分機用來撥打這個電話。"

msgid "Text to be displayed for Caller ID."
msgstr "為Caller ID顯示的文本"

#, fuzzy
msgid "Call Notifications & Voicemail"
msgstr "位置"

#, fuzzy
msgid "Advanced Options"
msgstr "高級設置"

#, fuzzy
msgid "Edit External Phone"
msgstr "編輯外部線路"

#, fuzzy
msgid "The internal number used to dial this phone."
msgstr "這個內部分機用來撥打這個電話。"

msgid "Phone Connectivity"
msgstr ""

msgid "Provider"
msgstr "提供商"

#, fuzzy
msgid "Outgoing provider or protocol used to reach this telephone."
msgstr "外線提供商用來達到這個電話。"

#, fuzzy
msgid "Number or string to be dialed to reach this telephone."
msgstr "外線提供商用來達到這個電話。"

#, fuzzy
msgid "Edit IAX Phone"
msgstr "編輯Analog電話"

msgid "Use this number as your username."
msgstr ""

msgid "This account's password."
msgstr "這個帳戶的密碼。"

msgid "plaintext"
msgstr "明文"

msgid "md5"
msgstr "md5"

#, fuzzy
msgid "Codecs"
msgstr "音頻編解碼"

#, fuzzy
msgid "Edit ISDN Phone"
msgstr "編輯Analog電話"

#, fuzzy
msgid "Edit SIP Phone"
msgstr "電話"

#, fuzzy
msgid "Edit Skinny Phone"
msgstr "電話"

#, fuzzy
msgid "Device"
msgstr "服務"

#, fuzzy
msgid "The MAC address of this phone."
msgstr "這個內部分機用來撥打這個電話。"

msgid "Dialplan Element Library"
msgstr "撥號計劃元素庫"

msgid "Functions"
msgstr "功能"

msgid "Audio Prompts"
msgstr "音頻提示"

msgid ""
"Below is a list of the currently defined phones along with a basic Dial() "
"command to call them. Many additional options are available for this "
"command, please read its reference documentation in the Applications tab."
msgstr ""
"以下的這個清單，列出了目前定義的用基本dial()命令就能撥通的電話。很多附加的選"
"項可以加入這個命令中，請在應用程序選項卡中閱讀它的參考文檔。"

msgid "Caller ID / Name"
msgstr "Caller ID / 名字"

msgid "Basic"
msgstr "基本"

msgid "Command"
msgstr "命令"

msgid "Filename"
msgstr "文件名"

msgid "Format"
msgstr "格式"

msgid "Size"
msgstr "大小"

#, fuzzy
msgid "No compatible analog ports were detected."
msgstr "沒有探測到相容的Analog介面。"

msgid "Individual Ports"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Card"
msgstr "清空"

#, fuzzy
msgid "Phone"
msgstr "電話"

#, fuzzy
msgid "edit port"
msgstr "編輯電話"

#, fuzzy
msgid "Do you really want to forget this port\\'s settings?"
msgstr "真的要忽略這個介面的設定？"

#, fuzzy
msgid "forget port settings"
msgstr "忽略介面設定"

#, fuzzy
msgid "Provider Port Groups"
msgstr "提供商"

#, fuzzy
msgid "edit port group"
msgstr "編輯電話"

#, fuzzy
msgid "Do you really want to delete this port group's settings?"
msgstr "真的要忽略這個介面的設定？"

#, fuzzy
msgid "delete port group"
msgstr "刪除通話組"

#, fuzzy
msgid "add port group"
msgstr "添加通話組"

#, fuzzy, php-format
msgid "Edit Analog %s Port"
msgstr "編輯Analog電話"

#, fuzzy
msgid "Enter a descriptive name for this port."
msgstr "這個電話的描述性名稱。"

msgid ""
"The echo canceller window size. If your calls have echo, try increasing this "
"window."
msgstr ""

msgid "Start Signaling"
msgstr "開始信號"

msgid "Kewl Start"
msgstr "Kewl 開始"

msgid "Ground Start"
msgstr "基礎(Ground)開始"

msgid "Loop Start"
msgstr "循環(Loop)開始"

msgid ""
"This is the how your system determines if a phone has been hung-up or picked-"
"up. Usually \"Kewl Start\" is the best choice but some providers work better "
"with one of the other options. If your calls are not starting or ending "
"reliably, try adjusting this setting."
msgstr ""

msgid "clicking &quot;Save&quot; will drop all current calls."
msgstr "點擊&quot;保存&quot;會導致所有正在進行的通話斷線。"

#, fuzzy
msgid "Edit Provider Group"
msgstr "編輯Analog電話"

#, fuzzy
msgid "No compatible isdn ports were detected."
msgstr "沒有探測到相容的Analog介面。"

msgid "Channels"
msgstr "通道"

#, fuzzy, php-format
msgid "Edit ISDN %s Port"
msgstr "編輯Analog電話"

#, fuzzy
msgid "Signaling"
msgstr "信號"

msgid "Point-to-Point (PTP)"
msgstr ""

msgid "Point-to-Multipoint (PTMP)"
msgstr ""

msgid ""
"Household ISDN lines are usually Point-to-Multipoint and office ISDN "
"connections are more likely Point-to-Point."
msgstr ""

msgid "Printable Dialplan"
msgstr "可打印的撥號計劃"

msgid "Internal Phones"
msgstr "內部電話"

msgid "Pin"
msgstr "Pin"

msgid "Custom Applications"
msgstr "自定義應用程序"

msgid "Dialing Pattern(s)"
msgstr "撥號模式"

#, fuzzy
msgid "Edit Analog Provider"
msgstr "編輯Analog電話"

msgid "Descriptive name for this provider."
msgstr "提供商的描述性名字。"

msgid "Telephone number assigned to this line."
msgstr "分配給這條線的電話號碼。"

#, fuzzy
msgid "Call Routing"
msgstr "呼叫停泊"

#, fuzzy
msgid "Caller ID Options"
msgstr "呼叫者ID"

#, fuzzy
msgid "Edit IAX Provider"
msgstr "編輯Analog電話"

#, fuzzy
msgid "Authentication Scheme"
msgstr "驗證方法"

#, fuzzy
msgid "Edit ISDN Provider"
msgstr "編輯Analog電話"

#, fuzzy
msgid "The main telephone number assigned to this line."
msgstr "分配給這條線的電話號碼。"

#, fuzzy
msgid "Edit SIP Provider"
msgstr "電話"

msgid "Authorization User"
msgstr "授權用戶"

#, fuzzy
msgid ""
"Some providers require a seperate username for authorization.<br>Defaults to "
"username entered above."
msgstr "一些提供商需要單獨授權的用戶名。<br>預設用戶名填在上面。"

msgid "From User"
msgstr "From用戶"

msgid ""
"Some providers require a seperate 'from' user.<br>Defaults to username "
"entered above."
msgstr "一些提供商需要單獨的'from'用戶。<br>預設用戶名填在上面。"

msgid "From Domain"
msgstr "From域"

msgid ""
"Some providers require a seperate 'from' domain. <br>Defaults to host "
"entered above."
msgstr "一些提供商需要單獨的'from'域。<br>預設主機填在上面。"

msgid ""
"Conference rooms with optional pin authentication can be configured here. "
"The system's performance is the only limiting factor on the number of "
"concurrent members. These rooms can then be dialed via their defined "
"extensions or used as a destination for incoming calls from Providers."
msgstr ""
"會議室以及可選的密碼驗證可以在這裏被設置。系統設定是影響最大參與者數量的唯一"
"因素。這些房間可以被預設的分機撥通或者作為提供商來電的目的地。"

msgid "Room Number"
msgstr "房間號"

msgid "edit conference room"
msgstr "編輯會議室"

msgid "Do you really want to delete this conference room?"
msgstr "您真的要刪除這個會議室？"

msgid "delete conference room"
msgstr "刪除會議室"

msgid "add conference room"
msgstr "添加會議室"

msgid "Edit Room"
msgstr "編輯房間"

msgid "Conference room numbers must be numeric."
msgstr "會議室號碼必須是數字。"

msgid "Conference number already exists."
msgstr "會議室號碼重復。"

msgid "Conference number matches an existing extension."
msgstr "會議室號碼與一個存在的分機沖突。"

msgid "Conference pins must be numeric."
msgstr "會議室認證碼必須是數字。"

msgid ""
"The conference room's number, also the extension that this conference is "
"reachable at."
msgstr "會議室的號碼，就是分機可以撥打"

msgid "Access PIN"
msgstr "接入驗證碼(PIN)"

msgid "Optional PIN needed to access this conference room."
msgstr "接入此會議室需要可選的驗證碼。"

msgid "A valid e-mail address must be specified for the \"from address\"."
msgstr "必須為\"來自地址\"指定一個有效的電郵地址。"

msgid "Voicemail to E-Mail Presentation"
msgstr ""

msgid "From Address"
msgstr "從地址"

msgid "This will be shown as voicemail service's sending address."
msgstr "這會被顯示為語音郵件伺服器的發送地址。"

#, fuzzy, php-format
msgid "Defaults to the e-mail address used in the %s setup."
msgstr "預設的電郵地址在上方輸入。"

msgid ""
"E-mail notifications for new voicemail will be delivered in this language."
msgstr "通過投遞這種語言的電郵來通知新的語音郵件。"

#, fuzzy
msgid "User defined e-mail text"
msgstr "發送錯過的電話通知"

#, fuzzy
msgid "Voice Prompts"
msgstr "音頻提示"

#, php-format
msgid "Successfully installed %s formatted prompts for %s."
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Adding"
msgstr "Ping"

#, fuzzy
msgid "downloading"
msgstr "下載"

#, fuzzy
msgid "extracting"
msgstr "設置"

#, fuzzy
msgid "installing"
msgstr "信號"

#, fuzzy
msgid "installed sets"
msgstr "已安裝的包"

#, fuzzy
msgid "add set"
msgstr "目的地"

msgid "<p>This status page includes the following information:\n"
msgstr "<p>這個狀態頁包括以下信息：\n"

msgid ""
"Note: make sure to remove any sensitive information (passwords, maybe also "
"IP addresses) before posting information from this page in public places "
"(like mailing lists)!"
msgstr ""
"Note：從本頁發送信息到公共位置(比如郵寄名單)前，請確認移除所有敏感信息（密"
"碼，可能還有IP地址）。"

msgid "Passwords in config.xml have been automatically removed."
msgstr "config.xml中的密碼被自動溢出了。"

msgid "Active Channels"
msgstr "活動的通道"

msgid "There are currently no active channels."
msgstr "目前沒有活動的通道。"

msgid "Location"
msgstr "位置"

msgid "Application"
msgstr "應用"

msgid "Conferences"
msgstr "會議"

#, php-format
msgid "Member %s has been kicked from conference %s."
msgstr "成員 %s 被踢出會議 %s。"

msgid "There are currently no active conferences."
msgstr "目前沒有活動的電話會議。"

msgid "Conference"
msgstr "電話會議"

msgid "Member"
msgstr "成員"

msgid "Time"
msgstr "時間"

msgid "Do you really want to kick this member?"
msgstr "您真的要踢掉這個成員？"

msgid "kick conference member"
msgstr "踢掉與會成員"

msgid ""
"if you can't see the graph, you may have to install the <a href=\"http://www."
"adobe.com/svg/viewer/install/\" target=\"_blank\">Adobe SVG viewer</a>."
msgstr ""
"如果您不能看到這個圖片，那麽您可能需要安裝<a href=\"http://www.adobe.com/svg/"
"viewer/install/\" target=\"_blank\">Adobe SVG viewer</a>。"

msgid "Stopped updates"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Resuming updates"
msgstr "分鐘"

msgid "System log entries"
msgstr "系統日誌條目"

msgid "Toggle auto-updates"
msgstr ""

msgid "Network"
msgstr "網路"

msgid ""
"This is the first page which needs configuring upon installing a new system. "
"Most importantly, the default password should be changed. Then, ensure your "
"host/domain name, time zone and country's indication tones are set correctly "
"before continuing."
msgstr ""
"這是第一頁需要設置的，然後安裝一個新系統。最重要的是，需要改變預設的密碼。然"
"後，確認您的主機名和域名，時區以及國家提示音在繼續前已被設好"

msgid "Hostname,Domain,Username"
msgstr "主機名，域，用戶名"

msgid "The hostname may only contain the characters a-z, 0-9 and '-'."
msgstr "主機名只能包含a-z，0-9以及'-'。"

msgid "The domain may only contain the characters a-z, 0-9, '-' and '.'."
msgstr "域只能包含a-z，0-9以及'-'。"

msgid "The username may only contain the characters a-z, A-Z and 0-9."
msgstr "用戶名只能包含a-z，0-9以及'-'。"

msgid "A valid TCP/IP port must be specified for the webGUI port."
msgstr "必須為這個網頁設置界面指定一個TCP/IP的埠號。"

msgid "The passwords do not match."
msgstr "密碼不正確。"

msgid ""
"A NTP Time Server name may only contain the characters a-z, 0-9, '-' and '.'."
msgstr "一個NTP時間伺服器名只能包含a-z，0-9，'-'以及'.'。"

msgid ""
"If you want to change the username for accessing the webGUI, enter it here."
msgstr "如果您想改變登陸本設置界面的用戶名，請輸入到這裏。"

msgid "confirmation"
msgstr "確認"

msgid ""
"If you want to change the password for accessing the webGUI, enter it here "
"twice."
msgstr "如果您想改變登陸本設置界面的密碼，請在這裏輸入兩次。"

msgid "webGUI port"
msgstr "網頁設置界面埠"

msgid ""
"Enter a custom port number for the webGUI above if you want to override the "
"default (80 for HTTP, 443 for HTTPS)."
msgstr ""
"在上方為網頁設置界面輸入一個訂制的埠號，如果您想替代其預設設置的話。(80 為 "
"HTTP, 443 為 HTTPS)。"

msgid "Hostname"
msgstr "主機名"

#, fuzzy
msgid "Hostname of the PBX."
msgstr "重啟PBX"

#, fuzzy
msgid "e.g. <em>pbx . mydomain.com"
msgstr "例如<em>mycorp.com"

#, fuzzy
msgid "Regional Settings"
msgstr "設置"

#, fuzzy
msgid "Indication Tones"
msgstr "提示音"

#, fuzzy
msgid ""
"Select which country's indication tones (the ringing, busy and error tones) "
"to be used."
msgstr "請選擇要使用的國家提示音。"

msgid "Time zone"
msgstr "時區"

#, fuzzy
msgid "Select the location closest to you."
msgstr "選擇一個離您最近的地點。"

msgid "Time Synchronization"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Update Interval"
msgstr "時間更新間隔"

msgid "disable time synchronization"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "every 10 minutes"
msgstr "分鐘"

#, fuzzy
msgid "every 30 minutes"
msgstr "分鐘"

msgid "every hour"
msgstr ""

msgid "every 4 hours"
msgstr ""

msgid "every 12 hours"
msgstr ""

msgid "every day"
msgstr ""

msgid "Select how often the time should be synchronized."
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "NTP Server"
msgstr "NTP時間伺服器"

msgid "Enter a server to synchronize with."
msgstr ""

msgid ""
"The entire system configuration can be backed up and restored via this page."
msgstr "通過本頁可以恢復和備份整個系統設置。"

msgid "The configuration has been restored. The PBX is now rebooting."
msgstr "設置已被恢復還原。PBX正在重啟。"

msgid "The configuration could not be restored."
msgstr "設置不能被恢復。"

#, php-format
msgid "XML error: %s"
msgstr "XML錯誤：%s"

msgid "The configuration could not be restored (file upload error)."
msgstr "設置不能被恢復（文件上載錯誤）。"

msgid "Backup configuration"
msgstr "備份設置"

msgid "Click this button to download the system configuration in XML format."
msgstr "點擊這個按鈕下載XML格式的系統設置。"

msgid "Download configuration"
msgstr "下載設置"

msgid "Restore configuration"
msgstr "恢復設置"

#, fuzzy
msgid ""
"Open a PBX configuration XML file and click the button below to restore the "
"configuration."
msgstr "開啟一個AskoziaPBX的XML設置文檔並點擊下面的按鈕恢復設置。"

msgid "The PBX will reboot after restoring the configuration."
msgstr "PBX將在恢復設置後重啟。"

#, fuzzy
msgid ""
"The system has been reset to factory defaults and is now rebooting. This may "
"take a minute."
msgstr "系統被設置到了出廠預設狀態並正在重啟。這可能需要一分鐘。"

#, php-format
msgid ""
"If you click &quot;Yes&quot;, the PBX will be reset to factory defaults and "
"will reboot immediately. The entire system configuration will be "
"overwritten. The LAN IP address will be reset to 192.168.1.2 and the "
"password will be set to '%s'."
msgstr ""
"如果您點擊了 &quot;是&quot;，那麽PBX會被重置到出廠狀態並立即重啟整個系統的設"
"置將會被覆蓋。內網IP地址將會被重置為 192.168.1.2並且密碼也會改為預設的'%s'。"

msgid "Are you sure you want to proceed?"
msgstr "您真的想要進行？"

msgid "Yes"
msgstr "是"

msgid "No"
msgstr "不"

msgid ""
"AskoziaPBX's firmware can be kept up to date here. The system's "
"configuration will be maintained through the upgrade. The system will reboot "
"automatically after installing the new firmware. Firmware images of formal "
"releases are digitally signed before distribution and checked upon "
"installation."
msgstr ""
"AskoziaPBX的固件可以在這裏不斷更新。系統設置在更新後將得到保持。更新後系統將"
"自動重啟。正式版的固件鏡像在發布前都經過數字簽名和安裝測試。"

#, php-format
msgid "The uploaded image file is not for this platform (%s)."
msgstr "上載的鏡像文件不是這個平臺的(%s)。"

msgid "Image upload failed (out of memory?)"
msgstr "上載鏡像失敗(記憶體不足？)"

msgid "The digital signature on this image is invalid."
msgstr "這個鏡像的數字簽名是無效的。"

msgid "This image is not digitally signed."
msgstr "這個鏡像沒有經過數字簽名。"

msgid "There has been an error verifying the signature on this image."
msgstr "這個鏡像上的數字簽名在驗證中出錯。"

msgid "The image file is corrupt."
msgstr "這個鏡像文件被損壞了。"

msgid "The firmware is now being installed. The PBX will reboot automatically."
msgstr "這個固件已經被安裝。PBX會自動重啟。"

msgid "Firmware uploading is not supported on this platform."
msgstr "這個平臺不支持固件上載。"

#, php-format
msgid ""
"<strong>%s</strong><br>This means that the image you uploaded is not an "
"official/supported image and may lead to unexpected behavior or security "
"compromises. Only install images that come from sources that you trust, and "
"make sure that the image has not been tampered with.<br><br> Do you want to "
"install this image anyway (at your own risk)?"
msgstr ""
"<strong>%s</strong><br>這意味著您上載了一個沒有經過官方認證的鏡像，並且可能造"
"成意外行為或者安全漏洞。安裝的鏡像只有來自您信任的渠道，並且請確保其沒有被篡"
"改。<br><br>您真的還是要安裝這個鏡像(風險自擔)？"

#, php-format
msgid "Choose the new firmware image file (%s-*.img) to be installed."
msgstr "選擇新的固件鏡像文件(pbx-%s-*.img)用來安裝。"

msgid "Click &quot;Upgrade firmware&quot; to start the upgrade process."
msgstr "點擊&quot;更新固件&quot;開始更新過程。"

msgid "Firmware image file:"
msgstr "固件鏡像文件："

msgid "Upgrade firmware"
msgstr "更新固件"

msgid "You must reboot the system before you can upgrade the firmware."
msgstr "在更新固件前您需要重啟系統"

msgid "DO NOT abort the firmware upgrade once it has started."
msgstr "請切勿在更新過程中退出。"

msgid ""
"Packages to expand system functionality can be installed and updated here. "
"Start by clicking <img src=\"add.png\" border=\"0\"> to check for newly "
"available packages. All packages are digitally signed before distribution "
"and checked upon installation."
msgstr ""
"這裏可以安裝並更新軟體套件以擴展系統功能。請點擊<img src=\"add.png\" border="
"\"0\">開始查看新可用的軟體套件。所有的軟體套件在發布前都做過數字簽名和安裝測"
"試。"

msgid "The digital signature on this package is invalid."
msgstr "這個軟體套件的數字簽名是無效的。"

msgid "This package is not digitally signed."
msgstr "這個軟體套件沒有數字簽名。"

msgid "There has been an error verifying the signature on this package."
msgstr "驗證這個軟體套件的數字簽名時出錯。"

msgid "The package is corrupt and has been deleted."
msgstr "這個軟體套件已經損壞並已被刪除。"

msgid "Package already exists, install failed."
msgstr "軟體套件已經存在，安裝失敗。"

msgid "Extracted package not found, install failed."
msgstr "沒有找到解開的軟體套件，安裝失敗"

msgid "Existing package not found, update failed."
msgstr "沒有找到現有的軟體套件，更新失敗。"

msgid ""
"The uploaded package is not newer than the existing package, update failed."
msgstr "上載的軟體套件比現有的要版本要老，更新失敗。"

msgid "There are updates available for packages on your system."
msgstr "您的系統上有軟體套件可以更新。"

msgid ""
"Click the <img src=\"update.png\" border=\"0\"> icon below to select and "
"install the updated packages."
msgstr "點擊下面的圖標<img src=\"update.png\" border=\"0\"> 並安裝更新包。"

msgid ""
"The following packages issued warnings while verifying their digital "
"signature. This means that they are not official/supported packages and may "
"lead to unexpected behavior or security compromises. Only install packages "
"that come from sources that you trust, and make sure that they have not been "
"tampered with.<br><br>Check the packages you wish to install despite this "
"warning."
msgstr ""
"下列軟體套件在驗證數字簽名時候發出警告。這意味著他們不是官方支持驗證過的軟體"
"套件，並且可能造成意外行為或者安全漏洞。安裝的軟體套件只有來自您信任的渠道，"
"並且請確保其沒有被篡改。<br><br>"

msgid "Continue"
msgstr "繼續"

msgid "Do you really want to disable this package?"
msgstr "您真的要禁用這個軟體套件？"

msgid "click to disable package"
msgstr "點擊以禁用軟體套件"

msgid "click to enable package"
msgstr "點擊以啟用軟體套件"

msgid "backup package data"
msgstr "備份數據包資料"

msgid ""
"Do you really want to permanently delete this package\\'s configuration and "
"data?"
msgstr "您真的要永久的刪除這個軟體套件資料及其設置？"

msgid "delete package configuration and data"
msgstr "刪除軟體套件的資料和設置"

msgid "install new package"
msgstr "安裝新軟體套件"

msgid "update package to newer version"
msgstr "更新軟體套件到新版本"

msgid "restore package data"
msgstr "恢復軟體套件資料"

msgid "Update Installed Package"
msgstr "更新安裝了的軟體套件"

msgid ""
"Select which packages you would like to update, existing package data will "
"be preserved."
msgstr "選擇您希望更新的軟體套件，現有的軟體套件資料將被保存。"

msgid ""
"Select a .pbxpkg file from your computer to update from, existing package "
"data will be preserved."
msgstr ""
"從您的電腦裏選擇一個 .pbxpkg 文件用來更新，現有的軟體套件資料將被保存。"

msgid "Manual Update"
msgstr "人工更新"

msgid "Install a New Package"
msgstr "安裝一個新軟體套件"

msgid "Select which packages you would like to install."
msgstr "選擇一個您希望安裝的軟體套件。"

msgid "Install"
msgstr "安裝"

msgid "No new packages available."
msgstr ""

msgid "Select a .pbxpkg file from your computer to install."
msgstr "從您的電腦中選擇一個.pbxpkg文件安裝。"

msgid "Manual Install"
msgstr "人工安裝"

msgid "Restore from a Backup Archive"
msgstr "從備份恢復存檔。"

msgid "Select a backup .tgz archive and press 'Restore'"
msgstr "選擇一個備份.tgz存檔並按下'恢復'"

msgid "Package data and logic will be replaced by the backup."
msgstr "軟體套件資料和邏輯將被備份取代。"

msgid "Restore"
msgstr "恢復"

msgid "The system is rebooting now. This may take a minute."
msgstr "系統正在重啟。這可能會需要一分鐘。"

msgid "Are you sure you want to reboot the system?"
msgstr "您真的要重啟系統？"

msgid "Persistence"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Asterisk logs"
msgstr "Asterisk日誌條目"

#, fuzzy
msgid "edit disk"
msgstr "編輯磁盤"

#, fuzzy
msgid "Do you really want to forget this disk?"
msgstr "真的要刪除這個電話？"

#, fuzzy
msgid "forget disk settings"
msgstr "忽略介面設定"

msgid "add disk"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Edit Storage Disk"
msgstr "編輯磁盤"

msgid "Formatting successful!"
msgstr ""

msgid "Formatting failed! (returned "
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "No additional storage devices were detected."
msgstr "沒有探測到相容的Analog介面。"

msgid "Format & Initialize"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Select which disk you would like to format."
msgstr "選擇一個您希望安裝的軟體套件。"

#, fuzzy
msgid "warning"
msgstr "警告"

msgid "All information on this disk will be lost after clicking \"Format\"!"
msgstr ""

msgid "I know, thanks for the warning."
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Enter a descriptive name for this disk."
msgstr "這個電話的描述性名稱。"

msgid "Enter the full path where this device should be mounted."
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Storage Services"
msgstr "服務"

msgid "store voice prompts and music-on-hold on disk"
msgstr ""

#, php-format
msgid "service already assigned to \"%s\""
msgstr ""

msgid "store Asterisk's database on disk"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "store Asterisk's logs on disk"
msgstr "Asterisk日誌條目"

msgid "ERR Could not save configuration.\n"
msgstr "ERR 無法保存設置。\n"

msgid "OK\n"
msgstr "好\n"

msgid "ERR Could not install configuration.\n"
msgstr "ERR 無法安裝設置。\n"

msgid "ERR Invalid configuration received.\n"
msgstr "ERR 收到無效的設定。\n"

#, fuzzy
#~ msgid "FAX"
#~ msgstr "IAX"

#, fuzzy
#~ msgid "FAX-Receiver Description"
#~ msgstr "描述"

#, fuzzy
#~ msgid "Fax Number"
#~ msgstr "數量"

#, fuzzy
#~ msgid "Edit Fax"
#~ msgstr "編輯"

#, fuzzy
#~ msgid "Fax numbers must be numeric."
#~ msgstr "會議室號碼必須是數字。"

#, fuzzy
#~ msgid "Fax number already exists."
#~ msgstr "會議室號碼重復。"

#, fuzzy
#~ msgid "Fax number matches an existing extension."
#~ msgstr "會議室號碼與一個存在的分機沖突。"

#, fuzzy
#~ msgid "The Fax's number, also the extension that this fax is reachable at."
#~ msgstr "會議室的號碼，就是分機可以撥打"

#, fuzzy
#~ msgid "Auto-Configuration"
#~ msgstr "恢復設置"

#, fuzzy
#~ msgid "SNOM MAC Address"
#~ msgstr "MAC地址"

#~ msgid "webGUI protocol"
#~ msgstr "網頁設置界面傳輸協定"

#~ msgid "HTTP"
#~ msgstr "HTTP"

#~ msgid "HTTPS"
#~ msgstr "HTTPS"

#, fuzzy
#~ msgid "If you click &quot;Yes&quot;, the PBX will "
#~ msgstr "按下 &quot;保存&quot; 後，所有正在進行的通話將會掉線。"

#~ msgid "Keep diagnostics in navigation expanded"
#~ msgstr "保持導航條展開"

#~ msgid "Edit ISDN Line"
#~ msgstr "編輯ISDN線路"

#~ msgid "A valid Caller ID must be specified."
#~ msgstr "必須指定一個有效的Caller ID。"

#~ msgid "A phone with this extension already exists."
#~ msgstr "已經存在這個分機了。"

#, fuzzy
#~ msgid "Account uses TLS"
#~ msgstr "帳戶"

#, fuzzy
#~ msgid "click to mount disk"
#~ msgstr "點擊以禁用軟體套件"

#, fuzzy
#~ msgid "Do you really want to forget this disk's settings?"
#~ msgstr "真的要忽略這個介面的設定？"

#~ msgid "Russia"
#~ msgstr "俄羅斯"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "Is there a NATing device between the pbx and this account? Setting this "
#~ "to 'yes' will work in most cases. The options 'never' and 'route' are "
#~ "only rarely used for certain buggy SIP phones."
#~ msgstr ""
#~ "是否有一個NATing設備在這個帳戶和askoziaPBX之間？大多情況下設置此為'是'會有"
#~ "效。選項'決不'和'路由'只用在某些特別的有瑕疵的SIP話機上。"

#, fuzzy
#~ msgid "Hardware"
#~ msgstr "固件"

#, fuzzy
#~ msgid "Hardware Version"
#~ msgstr "固件"

#, fuzzy
#~ msgid "Master"
#~ msgstr "管理"

#, fuzzy
#~ msgid "edit analog port"
#~ msgstr "編輯Analog介面"

#~ msgid "Edit ISDN Interface #%s"
#~ msgstr "編輯ISDN埠 #%s"

#~ msgid "An Operating Mode must be selected for this interface."
#~ msgstr "必須給這個介面選擇一個操作模式。"

#~ msgid "Descriptive name for this interface"
#~ msgstr "這個介面的描述名"

#~ msgid "Operating Mode"
#~ msgstr "操作模式"

#~ msgid ""
#~ "point-to-multipoint, terminal equipment: this port accepts MSNs to route "
#~ "calls and is attached to the public ISDN network or another PBX system"
#~ msgstr ""
#~ "點對多，終端設備：這個埠允許MSNs路由通話並附加到公共ISDN網路或另外的PBX系"
#~ "統中。 "

#~ msgid ""
#~ "multipoint-to-point, network termination: this port provides MSNs to "
#~ "route calls and is attached to one or more telephones"
#~ msgstr "多對點，網路終端：這個埠提供MSNs路由通話並附加1個或多個話機上。"

#~ msgid ""
#~ "point-to-point, terminal equipment: this port accepts DID to route calls "
#~ "and is connected directly to another PBX system"
#~ msgstr "點對點，終端設備：這個埠允許DID路由通話並直接連接到另一個PBX系統。 "

#~ msgid ""
#~ "point-to-point, network termination: this port provides DID to route "
#~ "calls and is connected directly to another PBX system"
#~ msgstr "點對點，網路終端：這個埠提供DID路由通話並直接連接到另一個PBX系統。 "

#~ msgid "Echo Canceller"
#~ msgstr "回聲補償器"

#~ msgid "Attempt to remove echoes from the line. (recommended)"
#~ msgstr "嘗試去除回聲。（推薦）"

#~ msgid "PCM Timing Slave"
#~ msgstr "PCM時序從屬(PCM Timing Slave)"

#~ msgid ""
#~ "There is already another card present which provides the timing.<br><em>"
#~ "(Unless more than one inteface card is present in the system, this should "
#~ "not be changed."
#~ msgstr ""
#~ "已經有另一個卡正在提供時鐘。<br><em>(除非系統中有一個以上的卡，這個選項不"
#~ "易被改動。) "

#~ msgid "Disable Power Save"
#~ msgstr "禁止節能"

#~ msgid "Disable power save mode. (sometimes needed for older cards)"
#~ msgstr "禁止節能模式（對一些老卡有時是必要的）"

#~ msgid "Enable Polling Mode"
#~ msgstr "允許探詢模式"

#~ msgid "Enable polling mode. (sometimes needed for older cards)"
#~ msgstr "允許探詢模式（對一些老卡有時是必要的）"

#~ msgid "The dial-pattern \"%s\" is invalid. %s"
#~ msgstr "無效的撥號\"%s\"模式。%s"

#~ msgid "A valid default number (MSN) must be specified."
#~ msgstr "必須指定一個預設的數量(MSN)。"

#~ msgid ""
#~ "The default telephone number (MSN) assigned to this line. Individual MSN "
#~ "mappings can be defined below."
#~ msgstr "分配給這條線路的預設的電話號碼（MSN）。"

#~ msgid "ISDN Interface"
#~ msgstr "ISDN界面"

#~ msgid "Audio Codecs"
#~ msgstr "音頻編解碼"

#~ msgid "Video Codecs"
#~ msgstr "視頻編解碼"

#~ msgid "Incoming Caller ID Overrides"
#~ msgstr "呼入Caller ID覆蓋"

#~ msgid "Platform"
#~ msgstr "平臺"

#~ msgid "Edit Analog Line"
#~ msgstr "編輯Analog線路"

#~ msgid "Edit IAX Account"
#~ msgstr "編輯IAX帳戶"

#~ msgid "A valid username must be specified."
#~ msgstr "必須指定一個有效的用戶名。"

#~ msgid "A valid secret must be specified."
#~ msgstr "必須輸入一個有效的密碼。"

#~ msgid ""
#~ "A whole number of seconds must be entered for the \"qualify\" timeout."
#~ msgstr "必須為\"qualify\"輸入一個超時的秒數。"

#~ msgid "This account's password and authentication scheme."
#~ msgstr "這個帳戶的密碼和驗證計劃。"

#~ msgid "IAX proxy host URL or IP address and optional port."
#~ msgstr "IAX代理主機的網址或IP地址，還有它可選的埠。"

#~ msgid "Edit SIP Account"
#~ msgstr "編輯SIP帳戶"

#~ msgid "A valid \"fromuser\" must be specified."
#~ msgstr "必須指定一個有效的\"fromuser\"。"

#~ msgid "SIP proxy host URL or IP address and optional port."
#~ msgstr "SIP代理主機的網址或IP地址，還有它可選的埠。"

#~ msgid "Diagnostics"
#~ msgstr "癥狀"

#~ msgid "Ping/Traceroute"
#~ msgstr "Ping/Traceroute"

#~ msgid "ARP Table"
#~ msgstr "ARP表"

#~ msgid "ARP table"
#~ msgstr "ARP表"

#~ msgid "LAN"
#~ msgstr "LAN"

#~ msgid "IP address"
#~ msgstr "IP地址"

#~ msgid "MAC address"
#~ msgstr "MAC地址"

#~ msgid "delete arp entry"
#~ msgstr "刪除arp條目"

#~ msgid "remove all entries from arp table"
#~ msgstr "刪除arp表的所有條目"

#~ msgid "The specified file (%s) does not exist."
#~ msgstr "指定的文件 (%s) 不存在。"

#~ msgid "File contents (%s) saved."
#~ msgstr "文件內容 (%s) 已保存。"

#~ msgid "File"
#~ msgstr "文件"

#~ msgid "Cancel"
#~ msgstr "取消"

#~ msgid "Open"
#~ msgstr "開啟"

#~ msgid ""
#~ "This page allows direct execution of commands on the Asterisk console. "
#~ "Execute \"help\" to see a list of possible commands."
#~ msgstr ""
#~ "本頁允許直接在Asterisk控制臺上運行命令。運行 \"help\" 查看命令列表。"

#~ msgid "Output"
#~ msgstr "輸出"

#~ msgid "Count must be between 1 and %d"
#~ msgstr "計數必須介於1和%d之間"

#~ msgid "Traceroute"
#~ msgstr "路由追蹤(Traceroute)"

#~ msgid "Ping output:"
#~ msgstr "Ping輸出"

#~ msgid "Maximum number of hops must be between 1 and %d"
#~ msgstr "最大跳數(hops)必須介於1和%d之間"

#~ msgid "Maximum number of hops"
#~ msgstr "最大跳數(hops)"

#~ msgid "Resolve IP addresses to hostnames"
#~ msgstr "解析IP地址為主機名"

#~ msgid ""
#~ "Traceroute may take a while to complete.  You may hit the Stop button on "
#~ "your browser at any time to see the progress of failed traceroutes."
#~ msgstr ""
#~ "路由追蹤需要一些時間來完成。您可以在任何時候點擊瀏覽器的停止按鈕來查看失敗"
#~ "的追蹤進程。"

#~ msgid "Traceroute output:"
#~ msgstr "路由追蹤結果："

#~ msgid "Live"
#~ msgstr "活動的"

#~ msgid "Active Calls"
#~ msgstr "活動的通話"

#~ msgid "Click &quot;Enable firmware upload&quot; below."
#~ msgstr "點擊下面的&quot;允許固件更新&quot;。"

#~ msgid "Enable firmware upload"
#~ msgstr "允許固件更新"

#~ msgid "Disable firmware upload"
#~ msgstr "禁止固件更新"

#~ msgid "Debug"
#~ msgstr "除錯"

#~ msgid "Start"
#~ msgstr "開始"

#~ msgid "Debugging"
#~ msgstr "正在除錯"

#~ msgid "Stop"
#~ msgstr "停止"

#~ msgid "Debug Ouptut"
#~ msgstr "除錯輸出"

#~ msgid "Restart"
#~ msgstr "重啟"

#~ msgid ""
#~ "Detected ports on this page must be edited and saved before the system "
#~ "can utilize them. Be careful when configuring ISDN interfaces. Having a "
#~ "single port on a card incorrectly configured can result in the entire "
#~ "card being unusable by the system."
#~ msgstr ""
#~ "本頁找到的埠必須編輯和保存後才能被系統利用。請小心設置ISDN介面。一個埠設置"
#~ "的錯誤，可能導致整卡都不能被系統使用。"

#~ msgid "No compatible ISDN interfaces detected."
#~ msgstr "沒有找到相容的ISDN介面。"

#~ msgid "Unit"
#~ msgstr "部件"

#~ msgid "edit ISDN interface"
#~ msgstr "編劇ISDN介面"

#~ msgid "Do you really want to forget this interface\\'s settings?"
#~ msgstr "真的要忽略這個介面的設定？"

#~ msgid "Operating Modes"
#~ msgstr "操作模式"

#, fuzzy
#~ msgid "unconfigured"
#~ msgstr "設置"

#~ msgid "Call Limit"
#~ msgstr "通話限制"

#~ msgid "calls"
#~ msgstr "通話"

#, fuzzy
#~ msgid "Permit only 'n' concurrent calls (default: 2)"
#~ msgstr "只允許 n 個呼出通話和 n 個呼入通話（預設：2）。"

#~ msgid "Busy Limit"
#~ msgstr "忙限制"

#~ msgid ""
#~ "Phone status will be switched to 'busy' with 'n' concurrent calls "
#~ "(default: 1)"
#~ msgstr "電話狀態被設置到'忙'及'n'並行呼叫(預設：1)。"

#~ msgid "LAN net"
#~ msgstr "區域網絡"

#~ msgid "autoselect"
#~ msgstr "自動選擇"

#~ msgid "100BASE-TX full-duplex"
#~ msgstr "100BASE-TX full-duplex"

#~ msgid "100BASE-TX half-duplex"
#~ msgstr "100BASE-TX half-duplex"

#~ msgid "10BASE-T full-duplex"
#~ msgstr "10BASE-T full-duplex"

#~ msgid "10BASE-T half-duplex"
#~ msgstr "10BASE-T half-duplex"

#~ msgid "1000BASE-TX full-duplex"
#~ msgstr "1000BASE-TX full-duplex"

#~ msgid "French (France)"
#~ msgstr "法語（法國）"

#~ msgid "Japanese"
#~ msgstr "日語"

#, fuzzy
#~ msgid "Portuguese (Brazil)"
#~ msgstr "葡萄牙語，巴西"

#~ msgid "Descriptive name for this phone."
#~ msgstr "這個電話的描述性名稱。"

#~ msgid "A whole number of calls must be entered for the \"call limit.\""
#~ msgstr "請輸入一個數字給\"call limit(呼叫限制)。\""

#~ msgid "A whole number of calls must be entered for the \"busy limit.\""
#~ msgstr "請輸入一個數字給\"busy limit(繁忙限制).\""

#, fuzzy
#~ msgid "Advanced SIP Options"
#~ msgstr "高級設置"

#~ msgid "The internal extension used to dial this phone."
#~ msgstr "這個內部分機用來撥打這個電話。"

#~ msgid ""
#~ "Number or string to be dialed to reach this telephone. This will be "
#~ "dialed directly; outgoing pattern matching rules do not apply"
#~ msgstr ""
#~ "數字或者字串用來撥打這個電話。這會是直接撥打，不會應用在外線模式中。"

#~ msgid ""
#~ "The phone number assigned to this account. Also this account's username."
#~ msgstr "這個電話號碼被分配到這個帳戶和它的用戶名。"

#~ msgid "This phone's number (MSN)."
#~ msgstr "這個電話的號碼（MSN）。"

#~ msgid "There are currently no phones defined."
#~ msgstr "目前沒有被定義的電話。"

#~ msgid "Checked phones will have access to this provider."
#~ msgstr "選出的電話會擁有連接使用這個提供商的權利。"

#~ msgid "send missed call notifications"
#~ msgstr "發送錯過的電話通知"

#~ msgid "don't send to voicemail when busy"
#~ msgstr "不要發送語音信件如果狀態為忙時。"

#~ msgid ""
#~ "An e-mail address. If entered, voicemail will be enabled on this "
#~ "extension. Incoming messages will be sent to the given address."
#~ msgstr ""
#~ "一個電子郵件地址。如果輸入了，語音信件會在這個分機上起效。呼入信息會被傳送"
#~ "到這個地址。"

#~ msgid "Voicemail Services"
#~ msgstr "語音信件服務"

#~ msgid "must be configured</a> before this feature will work."
#~ msgstr "在功能起效前，必須先設置。"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "This extension is reachable via SIP and IAX2 URIs (extension@%s) unless "
#~ "disabled here."
#~ msgstr "啟用這個選項會允許這個分機可以被SIP和IAX2 uris呼叫。(extension@%s)"

#, fuzzy
#~ msgid "provider lines"
#~ msgstr "提供商"

#~ msgid "SMTP"
#~ msgstr "SMTP"

#~ msgid "TLS certificates are currently not verified."
#~ msgstr "TLS證書，現在尚未驗證。"

#~ msgid "E-Mail Language"
#~ msgstr "電郵語言"

#~ msgid "Public Direct Dial"
#~ msgstr "公共直接撥打"

#~ msgid "allow extension to be directly dialed over public networks"
#~ msgstr "允許分機可以直接通過公共網路撥號。"

#~ msgid ""
#~ "Public name. Enter a string to map a friendly name to this extension."
#~ msgstr "公開名字。輸入一個字符串並把它映射給這個分機。"

#~ msgid "There are currently no providers defined."
#~ msgstr "目前尚未定義任何提供商。"

#~ msgid "direct outbound dialing via SIP uris"
#~ msgstr "通過SIP uris對外直接撥號"

#~ msgid "Checked providers will be accessible from this phone."
#~ msgstr "選出的提供商可以讓這個電話連接使用。"

#~ msgid "Internal extension used to reach this phone."
#~ msgstr "內部分機用於達到此話機。"

#~ msgid ""
#~ "Detected ports on this page must be edited and saved before the system "
#~ "can utilize them."
#~ msgstr "在本頁探測到的埠必須加以編輯和保存後方能被系統使用。"

#~ msgid "No compatible analog interfaces detected."
#~ msgstr "沒有探測到相容的Analog介面。"

#~ msgid "Gain (rx/tx)"
#~ msgstr "增益 (rx/tx)"

#~ msgid "edit analog interface"
#~ msgstr "編輯Analog介面"

#~ msgid ""
#~ "FXS interfaces connect to telephones and FXO interfaces connect to "
#~ "provider lines. FXS interfaces produce electricity to power the telephone "
#~ "and FXO interfaces accept the electricity generated by the provider."
#~ msgstr ""
#~ "FXS 介面連接到話機，FXO 介面連接到供應商線路。FXS 介面產生電力給話機，FXO "
#~ "就扣接收供應商的電力。"

#~ msgid ""
#~ "Connecting a provider line to an FXS port can damage your hardware! If "
#~ "you are unsure which ports are FXO or FXS on your card, configure and "
#~ "connect your phone accounts before connecting any provider lines."
#~ msgstr ""
#~ "連接一個供應商線路到FXS介面可能損壞您的硬體。如果您不清楚您的卡上哪個介面"
#~ "是FXO或者FXS，在連接任何供應商線路之前，先設置並連接你的電話帳戶。"

#~ msgid "Edit Analog"
#~ msgstr "編輯Analog電話"

#~ msgid "Interface #"
#~ msgstr "介面 #"

#~ msgid ""
#~ "The echo canceller 'tap' size. Larger sizes more effectively cancel echo "
#~ "but require more processing power."
#~ msgstr ""
#~ "回聲補償器的‘tap’大小。更大的設置將抵消更多的回聲，但同時需要更多的處理能"
#~ "力。"

#~ msgid "In nearly all cases, 'Kewl Start' is the appropriate choice here."
#~ msgstr "幾乎在所有的情況下，‘kewl開始’在這裏是最適合的選擇。"

#, fuzzy
#~ msgid "This type of account can use this port."
#~ msgstr "這個帳戶的密碼。"

#~ msgid "Line Gain"
#~ msgstr "線路增益"

#~ msgid ""
#~ "Some analog connections may need adjustment to achieve an acceptable "
#~ "audio level. Adjust the receive and transmit gain in decibels to amplify "
#~ "or quiet the line."
#~ msgstr ""
#~ "一些Analog連接可能需要調整，以達到一個可以接收的音頻水平。調節接收和傳輸增"
#~ "益以放大或減輕線路的分貝。"

#~ msgid ""
#~ "The time update interval must be either 0 (disabled) or between 6 and "
#~ "1440."
#~ msgstr "更新時間的間隔必須是0（禁用）或者在6和1440之間。"

#~ msgid "name of the pbx host, without domain part"
#~ msgstr "pbx的主機名，不含域名部分"

#~ msgid "e.g. <em>pbx"
#~ msgstr "例如 <em>pbx"

#~ msgid "Minutes between network time sync.; 300 recommended, or 0 to disable"
#~ msgstr "網路時間同步的分鐘數；300推薦，或者0禁用。"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "Enter a NTP server to synchronize with. Remember to set up at least one "
#~ "DNS server if you enter a host name here!"
#~ msgstr ""
#~ "使用一個空間來分隔多個主機（只需一個）。請別忘記設置至少一個DNS伺服器，如"
#~ "果您在這裏輸入主機名。"

#, fuzzy
#~ msgid "Configured"
#~ msgstr "設置"

#~ msgid "Checked interfaces will be bridged to the main interface."
#~ msgstr "選定的介面會被橋接到主介面。"

#~ msgid "No matches found."
#~ msgstr "沒有找到匹配的"

#~ msgid "PBX"
#~ msgstr "PBX"

#~ msgid "Calls"
#~ msgstr "電話"

#~ msgid "filter"
#~ msgstr "過濾"

#~ msgid "Clear Log"
#~ msgstr "清空日誌"

#~ msgid "Call Records"
#~ msgstr "電話記錄"

#~ msgid "start"
#~ msgstr "開始"

#~ msgid "src"
#~ msgstr "源頭"

#~ msgid "channels"
#~ msgstr "通道"

#~ msgid "last app"
#~ msgstr "上一個app"

#~ msgid "sec."
#~ msgstr "秒."

#~ msgid "bill"
#~ msgstr "清單"

#~ msgid "disposition"
#~ msgstr "分類"

#~ msgid "Clear log"
#~ msgstr "清空日誌"

#~ msgid "Number of log entries to show must be between 50 and 1000."
#~ msgstr "顯示的日誌條目數必須在50到1000之間。"

#~ msgid "Show log entries in reverse order (newest entries on top)"
#~ msgstr "翻轉顯示條目的順序(最近的條目置於頂端)"

#~ msgid "Number of log entries to show:"
#~ msgstr "顯示的日誌條目數："

#~ msgid "Enable syslog'ing to remote syslog server"
#~ msgstr "允許系統日誌到遠程系統日誌伺服器"

#~ msgid "Remote syslog server"
#~ msgstr "遠程系統日誌伺服器"

#~ msgid "IP address of remote syslog server"
#~ msgstr "遠程系統日誌伺服器的IP地址"

#~ msgid "system events"
#~ msgstr "系統事件"

#~ msgid "pbx events"
#~ msgstr "pbx事件"

#~ msgid "call detail records"
#~ msgstr "通話詳情記錄"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "syslog sends UDP datagrams to port 514 on the specified remote syslog "
#~ "server. Be sure to set syslogd on the remote server to accept syslog "
#~ "messages from this system."
#~ msgstr ""
#~ "系統日誌通過UDP數據埠514發送到指定的遠程系統日誌伺服器。請確認遠程系統日誌"
#~ "伺服器的設置能夠從AskoziaPBX接收日誌資料。"

#~ msgid "reset filter and reload firewall logs page"
#~ msgstr "重置過濾器並重載防火墻日誌頁"

#~ msgid "Firewall"
#~ msgstr "防火墻"

#~ msgid "reload page"
#~ msgstr "重載頁面"

#~ msgid "Subnet Mask"
#~ msgstr "子網掩碼"

#~ msgid "In/Out Packets"
#~ msgstr "進/出 包"

#~ msgid "In/Out Errors"
#~ msgstr "進/出 錯誤"

#~ msgid "Collisions"
#~ msgstr "沖突"

#~ msgid "Last scan results"
#~ msgstr "上一次掃描結果"

#~ msgid "BSSID"
#~ msgstr "BSSID"

#~ msgid "Rate"
#~ msgstr "比率"

#~ msgid "Noise"
#~ msgstr "噪音"

#~ msgid "hidden"
#~ msgstr "隱藏"

#~ msgid "Associated stations"
#~ msgstr "相關監測站"

#~ msgid "RSSI"
#~ msgstr "RSSI"

#~ msgid "Capabilities"
#~ msgstr "能力"

#~ msgid ""
#~ "Flags: A = authorized, E = Extended Rate (802.11g), P = Power save "
#~ "mode<br>Capabilities: E = ESS (infrastructure mode), I = IBSS (ad-hoc "
#~ "mode), P = privacy (WEP/TKIP/AES), S = Short preamble, s = Short slot time"
#~ msgstr ""
#~ "標誌：A=授權，E=擴展比率(802.11g)，P=節電模式<br>能力，E=ESS(基礎結構模"
#~ "式)，I=IBSS(ad-hoc 模式)，P=隱私（WEP/TKIP/AES），S=短期序言，s=短期插槽時"
#~ "間"

#~ msgid "No stations are associated at this time."
#~ msgstr "在這個時候沒有相關聯的站。"

#~ msgid "Attached"
#~ msgstr "附加的"

#~ msgid "PH State"
#~ msgstr "PH狀態"

#~ msgid "Dialtone"
#~ msgstr "撥號音"

#~ msgid "Driver Type"
#~ msgstr "驅動器類型"

#~ msgid "Power Save"
#~ msgstr "省電"

#~ msgid "%s days, "
#~ msgstr "%s 天"

#, fuzzy
#~ msgid "status"
#~ msgstr "狀態"

#, fuzzy
#~ msgid "ssid"
#~ msgstr "俄羅斯"

#, fuzzy
#~ msgid "and is now rebooting. This may take a minute."
#~ msgstr "系統正在重啟。這可能會需要一分鐘。"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "be reset to factory defaults and will reboot immediately. The entire "
#~ msgstr "系統被設置到了出廠預設狀態並正在重啟。這可能需要一分鐘。"

#~ msgid ""
#~ "If an analog interface is present but was not detected, please send <a "
#~ "href=\"ajax.cgi?exec_shell=/usr/sbin/pciconf%20-lv;/bin/echo;/bin/dmesg"
#~ "\">this output</a> to <a href=\"mailto:michael@askozia.com"
#~ "\">michael@askozia.com</a>."
#~ msgstr ""
#~ "如果有一個Analog介面沒有被探測到，請發送 <a href=\"ajax.cgi?exec_shell=/"
#~ "usr/sbin/pciconf%20-lv;/bin/echo;/bin/dmesg\"> 的輸出 </a> 到 <a href="
#~ "\"mailto:michael@askozia.com\">michael@askozia.com</a>."

#~ msgid ""
#~ "If an ISDN interface is present but was not detected, please send <a href="
#~ "\"ajax.cgi?exec_shell=/usr/sbin/pciconf%20-lv;/bin/echo;/bin/dmesg\">this "
#~ "output</a> to <a href=\"mailto:michael@askozia.com\">michael@askozia.com</"
#~ "a>."
#~ msgstr ""
#~ "如果一個ISDN介面已經連接但沒有被發現，請發送這個 <a href=\"ajax.cgi?"
#~ "exec_shell=/usr/sbin/pciconf%20-lv;/bin/echo;/bin/dmesg\">輸出 </a> 給 <a "
#~ "href=\"mailto:michael@askozia.com\">michael@askozia.com</a>."

#~ msgid ""
#~ "If this is a USB ISDN device, send <a href=\"ajax.cgi?exec_shell=/sbin/"
#~ "udesc_dump\">this output</a> as well."
#~ msgstr ""
#~ "如果這是一個USB介面的ISDN設備，請同樣發送這個輸出 <a href=\"ajax.cgi?"
#~ "exec_shell=/sbin/udesc_dump\"></a>。"

#~ msgid "AskoziaPBX webGUI"
#~ msgstr "AskoziaPBX 網頁界面"

#~ msgid "AskoziaPBX"
#~ msgstr "AskoziaPBX"
